買電視機換電視機集中討論區 (21)

小弟乃新手 如有錯漏請求賜正

1. 所有型號不能盡錄, 例如好多。如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼（例如 DV, local dimming），可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’。如果有啲牌子(9e.g. P記) rtings係冇嘅，可上youtube睇評測(e.g. HDTV test)/ google下
2. 2020機海中，SONY 最少要買X8000H，X7000G以下嘅機，性能較差，對比其他牌子性價比唔高。
3. SAMSUNG機: 49吋或以下都係閹割機，閹割panel->50hz

可參考嘅網站:

HDR10 vs HDR10+ vs DV:

Local dimming on TVs Direct-lit, edge-lit, full-array :

Side-by-Side Comparison:
Google serach : ’ xx型號 vs xx 型號’ , 如果Rtings有, 第一個結果就係

2020機:
43" 4K (入門級) LCD
Sony 43X8000H: 50hz IPS PANEL, EDGE LED 背光, 冇LOCAL DIMMING, 有Dolby Vison, Dolby Atmos, AirPlay 2, HomeKit, Chromecast

Samsung 43" TU8000, 50hz VA PANEL, EDGE LED 背光, 冇LOCAL DIMMING, 有AirPlay 2

Samsung 43" TU8500, 50hz VA PANEL, DUAL LED 背光, 冇LOCAL DIMMING, 有AirPlay 2

Panasonic TH-43GX600H : 50hz IPS PANEL, EDGE LED, 冇LOCAL DIMMING

49" 4K (進階級) LCD
Sony 49X8500H: 100hz IPS PANEL, EDGE LED 背光, 冇LOCAL DIMMING, 有Dolby Vison, Dolby Atmos, AirPlay 2, HomeKit, Chromecast

Samsung 50" Q60T QA50Q60TAJXZK, 50hz VA PANEL, EDGE LED 背光, 冇LOCAL DIMMING, 有AirPlay 2

Panasonic TH-50HX700H: VA PANEL, EDGE LED, 冇LOCAL DIMMING, 有Dolby Vsion, Dolby Atmos

49" 4K (中高階) LCD
Sony 49X9000H: X1 影像處理器, 100HZ VA PANEL, 直下式32分區LOCAL DIMMING, 有Dolby Vison, Dolby Atmos, AirPlay 2, HomeKit, Chromecast, 完整支援PS5

Samsung 49" Q80T QA49Q80TAJXZK, 50hz VA PANEL, 直下式 LED 背光, 有LOCAL DIMMING, 有AirPlay 2

Panasonic TH-49HX900H: 有LOCAL DIMMING, 有Dolby Vison, Dolby Atmos

55"或以上 (高階) LCD:
Sony 55X9500H ：X1 ULTIMATE 影像處理器, 100HZ VA PANEL, 直下式48分區LOCAL DIMMING, 有Dolby Vsion, Dolby Atmos, AirPlay 2, HomeKit, Chromecast

Samsung 55" Q95T QA55Q95TAJXZK, 100hz VA PANEL, 直下式 LED 背光, 有LOCAL DIMMING, 有AirPlay 2

48" 或以上 OLED:
目前所有OLED TV都係用LG 100HZ OLED PANEL，分別係用左咩技術去改良同埋比左咩配套

Sony A9G:有DV有earc, 有hdr dynamic tone mapping,color volume, Acoustic Surface Audio+, 有Dolby Vison, Dolby Atmos, AirPlay 2, HomeKit, Chromecast

Sony A9S:有DV有earc, 有hdr dynamic tone mapping,color volume, 只有48", Acoustic Surface Audio, 有Dolby Vison, Dolby Atmos, AirPlay 2, HomeKit, Chromecast

Sony A8H : 有DV有earc, 有hdr dynamic tone mapping,color volume, Acoustic Surface Audio, 有Dolby Vison, Dolby Atmos, AirPlay 2, HomeKit, Chromecast

Panasonic GZ2000:有dv同hdr10＋,有hdr dynamic tone mapping,custom pro panel,亮度會比其它oled高
Panasonic GZ1500: 配套同功能上同GZ2000差唔多，差別在於個音響step down
Panasonic GZ1000：配套同功能上同GZ1500差唔多，只係影像處理器同音響再step down

LG CX:有DV有EARC,有airplay 2, hdmi 2.1,有g sync,有dynamic tone mapping, 完整支援PS5

P記19年款 43' 800h 同 20年款 50' 700h 兩部比較 想問邊部好啲 兩部差幾百蚊

師兄
我個廳長3.2米
諗住睇55*
點樣決定掛牆定放櫃上面好

個師父幫我開左掛牆電制
但向下睇 好似舒服啲
我本第想買既都係細電視櫃 得45cm高
但掛牆又好似空間感強啲

43GX800H 用IPS PANEL, 對比度低, 可視角好

50HX700H 用VA PANEL, 對比度高, 黑色比較黑, 可視角差D

2部同級, 比我會選50HX700H

想問q80r q80t
我見大家都有hdmi2.1
但80t有earc
80r官網寫冇 但有啲話有更新 有啲又冇話
其實即係有冇？？

LM

應該唔會有
建議買部多HDMI 2.1 port 嘅AV 擴音機好過

睇55寸會好細

Q95t 55吋 水貨要幾錢？

米半左右都要睇48-50吋啦
不過睇你睇咩多
我會買65吋級數，55吋唔係大

Q95T沒有水貨

覆三三龜九
55HX900H 出左啦，未必有Demo機睇，但報到價買到貨， 啲鋪頭，有啲做到$10280，運費+ $100

Q70R幾好咁

R好過T
畫質上嚟講

上個post見有巴打話lg同Sony vrr 有問題係有d咩問題? 會唔會之後firmware 可以解決到?

想問下巴打65” oled 如果唔打機a9g定cx 會好d?
睇過rtings 最主要分別好似係a9g行Android 但冇hdmi 2.1同埋vrr ,唔打機其實有冇大分別?

雖然廳長3米2
但放完沙發
實際由坐位到電視都係兩米8到
買65寸驚好似戲院頭排咁睇得好辛苦

A9G, 唔打機其實冇分別, EARC一樣有

想問下55吋睇Netflix 應該邊部好，有冇d會自動調節返色彩，唔洗睇Netflix 又要教一教，睇返普通電視又教一教mode，筆直有限2萬，有冇推薦？

50吋 性價比高，㯲用， 只睇 Netflix, YouTube, 電視，筆直一萬

請問有咩推介？

Sony 55吋 X9500H Series KD-55X9500H $14880

Sony 49吋 X8500H Series KD-49X8500H $7580

Sony 49吋 X95H Series KD-49X9500H $10060

師兄兩部有咩分別？

影像處理器唔同，X9500高2級，旗艦級處理器

背光唔同，X9500直下式有local dimming，光位更光，黑位更黑

面板唔同，X9500 用VA面板，對比度高，黑色比較黑

巴打如果諗住長用hdmi2.1有冇必要?睇戲同劇係咪都好少機會用到4K 120hz?

55 電視 6-7千 買邊部好

想買有100hz以上要幾錢
起碼50吋

睇戲同劇唔會用到4k 120hz

影音方面HDMI 2.1其中既EARC A9G都有，可以回傳Dolby Atmos去Soundbar/AV amp

HDMI 2.1既ALLM, 4K120, VRR都係打機先有用

見到七千蚊就有
係咪水貨

Samsung 55" TU8000 UA55TU8000JXZK.

$6100

Thanks

8500 同 8000 有咩分別

大陸水貨

缺點：
1. 冇Google Play, Airplay2, Homekit, Chromecast
2. Youtube, Netflix要自己裝
3. 大陸版搖控醜陋，冇快捷鍵，可以自己上Amazon買美版搖控解決
4. 每次開機/轉台，字幕會變成殘體/英文
5. made in china
6. 冇保養

大陸水貨只建議買Samsung/LG, 因為可以轉區做香港版

8500多了SmartThings，可以連結其他電器

8500面板色彩顯示更多

8500用Dual LED背光，對比度高D

Sony X90H 55吋智能電視 KD-55X9000H $12480

Sony X95H 55吋智能電視 KD-55X9500H $14880

樓主點睇SAMSUNG 三星電子 Q80T QLED LED 液晶體電視
見到兇擇減到唔洗一萬，但係得50hz玩ps5咪畫面好lag

原來其他小店賣八千仲平

請教下，有冇電視可以set到只需按冧巴，就自己識轉去analog或digital ？即係譬如：

01 >> analog channel A
02 >> analog channel B
31 >> digital RTHK
99 >> digital ViuTV

我見大部份電視，都要先按個制啪去analog定digital，然後再按台號，或者按個menu出嚟再用上下制選台，但我想搵部只按冧巴就知個台係analog定digital

因為大廈閉路電視同衛星台仲係analog，所以冇得放棄analog

最好唔係支牌啦，但如果得支廠有，都講嚟知下先

lm

想問下點解會推薦呢部？其實我見LG品牌好似麻麻，samsung同sony太多部唔太知點對比，想問下你以咩基準挑選到呢部出黎，想學下野

50吋以上係100hz panel

Sony調色合亞洲人口味，加上圖像處理器強，local dimming分區數都ok，畫質以LCD黎講公認一流，有齊Dolby Vision，Dolby Atmos，仲有Netflix mode,，行Android TV比較多App，行新CPU又順，更新周期又長D

Samsung 55" Q95T QA55Q95TAJXZK $15180其實都ok，不過唔係人人都鍾意有機頂盒分離，同埋佢冇Dolby Vision

LG我只推薦買OLED，LCD佢冇咩特別

同埋都想問下amazon個價同香港差咁多其實係唔係amazon買好啲，定其實差唔多？

OLED我見好多評價係高，但用一排話會有殘影，咁貴既電視好似玩兩玩就死咁好似好唔化算

外國機睇唔到香港電視, 要加機頂盒

OLED只推薦睇劇, 睇NETFLIX, 睇電影

OLED睇電視怕燒台印, 睇財經台怕燒報價棒

咁多年都未解決燒印問題

即係oled 如果用佢睇波就好快燒印?

OLED冇得解決

點解咁講?

你有冇建議電視機係邊度買好

行貨細鋪建議 AVOutLet

水貨建議 G&j 盛澤影音

sound bar 有無推介， 睇netfix 會唔會爽d?

入門 - Denon DHT-S216 $2140
高階 - JBL BAR 9.1 $9980

thanks, 望下denon 先

真係好難揀，Sony X8500H畫面會唔會差HX900H好多？

見人話HX900H喇叭麻麻，X8500H啲聲又點

SONY X8500H 更好, 100HZ PANEL

兩部都係100/120Hz
2200BMR係100/120Hz
1600BMR先係50/60Hz
同埋HX900H係真正10 bit IPS panel加edge lit local dimming，X8500H係 8bit + FRC IPS frame dimming
畀我會揀HX900H 除非要Apple HomeKit 同Airplay 2

最好都係選X9500H啦, 個人鍾意VA PANEL, 覺得IPS對比度低

用緊X9000E覺得幾滿意

想問其實而家電視用緊果D IPS可視角仲大唔大, 見RTINGS評都唔係好大

以前用PANASONIC 行 IPS ALPHA, 個可視角真係一流, 可惜已經冇生產

雖然電腦用緊EIZO CS MODEL用LG IPS, 但係都冇IPS ALPHA果種感覺

想知水貨sony 刷港版rom 係咪所有野都可以同返行貨一樣？

budget所限揀唔到X9500H

HX900H好似幾抵玩，但就怕個os唔方便同埋喇叭麻麻

X8500H貴啲啲但行Android，好似方便啲

IPS色嚟講Pan記最靚其次Sony，唔計LG NanoCell因為唔係同一個級數但貴得嚟唔抵，
嗰陣未出HX900H我對比緊43吋 次一級嘅GX800H同埋X8500H
唔係GX800H得返陳列我都買咗佢而唔買X8500H

49X9500H都係$10000, 我覺得值得, SONY系統更新做得幾好

我仲用緊2017年49X9000E, 到而家仲有系統更新, 黎緊好似仲有ANDROID 9.0上

Q70R同Q80R分別係咪60HZ同120HZ?

後期既PANASONIC IPS唔知係咪LG提供?

我以前用2008 37LZ800H用日本製IPS ALPHA真係靚, 用左9年先壞

巴打用緊X8500H？感覺如何？

目前應該仲係，43吋電視IPS得佢做到原生10bit 色彩

其實佢5800人仔拎貨邊到買自己諗
利申用緊x9000h

唔係, 2部49"以上都係120HZ, 分別只係直下式背光分區數Q80R多D

水sony冇rom刷
只可以裝app

但我見hkprice 啲鋪話咩包轉港版唔係解轉返香港os 咩

得Samsung lg先係

SAMSUNG/LG先可以, 如果SONY可以大把人鳩衝左啦, 咁平

咁lg 刷左港rom 係可以一樣有返airplay 個啲

SAMSUNG/LG 唔洗刷ROM, 只係入工程MODE轉地區

轉完後所有功能用行貨一樣

睇完X9500H 49同55吋比較
除咗size係咪得喇叭唔同?

之前啫，畀我唔小心跌咗個硬嘢整花咗個塗層
睇電視冇得彈色靚，睇戲麻麻，HDR 效果普通，係可以校高色彩搭救，上下黑邊blooming唔嚴重但明顯，即係唔係一噠噠但都算覺眼嗰隻
轉台反應慢
eARC功能正常所以冇咩大問題

YES

要睇戲好，HDR效果好始終要X9000H以上, 最好X9500H

轉台反應慢係ANDROID問題, 我覺得冇問題

49吋rtings 話因為冇X-wide Angle Layer
所以靜態對比度會高過55吋
即係HDR效果同暗位層次會再好啲
但可視角度會窄啲

而實際上評價一部電視好唔好係睇靜態對比度>>>>可視角度，因為靜態對比度嚴重影響畫質，可視角度睇你有幾多人睇電視

依家VA之所以做到比以前廣闊嘅可視角度其實就係犧牲本身嘅優勢嚟換取

謝謝補充, 我都唔記得左

我情願要靜態對比度多過可視角

機身設計都有分別
55"以上個panel係好似一塊玻璃咁, 類似OLED機既設計
49"係有個框框住咁

55"or above

49"

X8500H好似都係出咗無幾耐，咁快整花咗要換機？

轉台慢咁差啲喎，個android系統呢？順唔順

X9000H就係唔出49吋以下嚟打X8500H
49吋X9500H同X8500H唔係同一級價位同級數冇得比
後者連前者車尾燈都見唔到

今年啲電視唔計8K同OLED真係冇一部係完美配置
900H 同 950H 兩部拍埋啲色水真係差好遠

問多樣野
係咪指住eArc既hdmi先係2.1
遲啲可能買ps5

不過畀咗機會我試A9S OLED
個系統唔慢，以依家嘅電視機嚟講算快，
不過你預內置Android 系統裝嘅第三方app播自己啲surround 或者Atmos嘅片會好煩
個eARC只適用於HDMI 1,2,4或者內置Netflix App去HDMI 3嘅AV RECEIVER/ SoundBar
我試到最後得KODI出到AC3 5.1 之後放棄咗買咗部Shield TV Pro嚟出TrueHD 嘅Atmos

eARC只係HDMI 2.1 公式標準入面嘅其中一個feature
HDMI 2.0本身已經夠頻寬可以做到但呢個唔係標準，所以只係取決於本身HDMI chipset支唔支援
好多AV RECEIVER 未有HDMI 2.1 都一早有eARC

有Earc唔一定係2.1

hdmi 2.1就一定有earc

雖然暫時X9000H個4k 120有模糊問題，但是如果買Sony又要完整支援PS5，係得X9000H

一係買LG

巴打好pro，唔係好睇得明

咁如果一般睇吓電視，間中打吓機，係咪HX900H好啲？

但又怕P記系統較差，有冇HX900H用家可以分享吓？轉台會唔會好慢？

下 居然X9500H冇2.1
睇完官方好似得4K 60
如果會打機即係買X9000H好啲?
LG有咩推薦咁

LG CX OLED

太貴
唯有再諗一諗先

你好似諗左好多日

不如下年先買

你係咪認錯人
我尋日先係度問喎

可能係

可以諗下LG nanocell LCD, 不過冇咩人提

CX畫面好正熄燈睇戲一流
係聲音差啲 諗緊買邊隻soundbar比佢

JBL Bar 9.1

近排入咗部X9500H，睇電視發覺聲唔夾嘴形
用內置speaker 同soundbar 一樣有問題

上Sony網話較output format做lpcm就ok，有冇人試過？

LG係用咩OS, 睇官網似唔係android TV

自家webos

想請問一下有無其他電視推介，屋企諗住買部55吋既電視，而家偏向買Sony X9500H

最主要係見Sony 行android ，咁可以dl 千尋或黃籃viu tv app比屋企人用黎煲劇，或者我有時可以用twitch睇人直播，而平時都會睇電視台或打機，係唔係唔好買OLED既電視比較好？ 驚會燒印

三星同LG好似都係行自家既OS，app選擇好似唔多，我既情況係唔係除左Sony唔洗考慮其他牌子？

對，選X9500H係正確

GX都應該ok

如果用hx900同x9500h黎比較邊部會好d，見x9500h係full array led但又無hdmi2.1，因間中都希望日後會玩下ps5

我搵唔到hx900h係咪支援2.1所有function (4k@120hz, VRR), 答你唔到
同埋計畫面同價錢哩兩部機係兩個級數黎, 無得比
而家支援hdmi2.1嘅LG CX同sony x9000h都分別有VRR同4k120hz問題, 想要hdmi2.1可能要等下年

係唔係咸片買機最抵

唉 唔知x9500h之後會唔會更新有4K 120
唔明點解x9500h高級過x9000h但冇hdmi 2.1

應該唔會

Sony特登

咁其實係咪 x9000h 已經夠做，x9500h 除左分區多 12個同埋 engine 高一級外有乜特別優勢嘅地方？

對

明白晒，唔該

如果x9500h係有hdmi2.1的話，我應該去左馬，無奈何佢係唔出

PS5用X9500H玩除咗120hz仲有咩唔支援?

想問Samsung q80t
我見佢local dimming個分得7分
有評測話睇波會有髒屏現象
呢樣好大獲喎
想問Q95t 有冇呢個情況？

除左4K120仲有VRR,ALLM

減低畫面撕裂與窒格現象的 VRR（Variable Refresh Rate）
述改善畫面延遲問題的 ALLM（Auto Low Latency Mode）

ALLM只係自動set game mode, 你識手動入game mode就得

前題係部機要有GAME MODE, 同埋HDMI Low Latency

咁電視都不外乎睇畫質嘅啫，齋講技術規格其實都係紙上談兵，寫可以寫到天花龍鳳，你睇下大陸啲機就會明
X9500H有嘅畫質你點校X9000H都做唔到
所以都係嗰句要畫質就X9500H，要120Hz就X9000H

40 - 43吋求頂級旗艦型號推介

Q95T即Q90T區域背光控光反應快啲
同埋背光輸出集中啲
開咗LD Q80T得4000:1而Q90T/Q95T有10000:1

想問下LG部nano86同外國部nano85係咪同一部黎？
見rtings review得85

49吋以下好似得呢部同cx齊hdmi 2.1功能

要Airplay同Homekit就X8500H
唔要就HX900H
唔會掂Dolby Vision但想光啲同色準啲就Q60T

ching夠詳盡thx

IPS加edge lit local dimming唔值呢個價
睇戲黑位仲衰過VA加frame dimming

玩到48-50就唔好揀43啦除非有個櫃框住

咁即係得返cx
但又最慘個vrr好似有bug
同埋差唔多貴一倍

我都想換55吋 應該買水機
其實睇中sony x9500h 最衰下下轉台都要轉字幕 買完實比人小
三星 好似簡單d 完美轉行
買邊款好呢

師兄
想買部48 to 50吋，唔打機，請問有冇推介？
budget 就七千樓下

Q60T同TU8000
點揀好 價錢差唔多既情況

Ps5話支援hdmi2.1
但電視個hdmi port 4指明駁遊戲機
但port 4 佢寫唔係2.1
得port 3 係2.1 但係駁earc
咁係咪唔技援到ps5將來行4k120?

Q60T

port 3、4都係hdmi

即係駁PS5去PORT 3, 跟住又唔比用SOUNDBAR

我覺得係咁

SAMSUNG Q80T水貨

Samsung 50" Q60T QLED 4K QA50Q60TAJXZK $7100

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H $6050

我睇rtings 佢寫只係port4 係2.1

真係咁on9???
迫我ps5 同soundbar earc 二揀一要hdmi2.1????
如果我㨂左earc 咁ps5就行唔到Allm vrr???

邊部TV?

Samsung Q80t Q95t
我見都係得一個hdmi2.1咋
Rtings話得port 4係

Rtings
HDMI 2.1 (HDMI 4)
ARC/EARC (HDMI 3)

咁即係hdmi3 係2.0???
都可以傳送到Dolby atmos ?

Btw ps5要唔要買返條hdmi2.1線？

HDMI 2.0 已經可以有EARC, 廠肯加就可以

PS5跟機已經有1條hdmi2.1線

50吋以下
拎黎玩PS5 / XBOX X
可以有咩選擇?

LG 49" NanoCell TV 49NANO86CNA $7580

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA $13950

今日來落訂
但百老滙話因馬來西亞肺炎
Sony貨電視要到12月中都未必有貨

求大師 Samsung ,lg 有無一萬內55寸
好推介紹

Sony貨電視要到12月中都未必有貨--->我覺得係SALES呃鳩你, 想你買SAMSUNG/LG, 佣金高

好簡單, 問下其他細鋪有冇呢回事就知道.

以下就係SAMSUNG / LG 啦~

我既價係細鋪AV OutLet既, 價格已扣除贈品, 即係沒有贈品, 百老價現金價平幾多唔知, 要你自己問

Samsung 55" Q60T QA55Q60TAJXZK $7980

LG 55'' 4K NanoCell TV - Nano79 55NANO79CNF $9980

sony 4k120個畫面blur左
歐美個個升左新firmware中晒伏 好似話硬件問題冇得fix
當冇4k120啦
VRR同ALLM唔知仲出唔出

NANO86CNA畫面會唔會仲差過x9000h?

咁撚on9既
即係迫人上x9500h啦

想換電視 而家睇中既43吋部部都無貨

sony x7000g 無
Panasonic 40吋HX700H又無
得返3叔同LG
3叔味精太重 二來唔想用泡仔野
SONY再上一級又OUT BUDGET

我想買連款連官網都無貨

想問#1 有啲電視機原生100hz係咩時候用到？
連最重要既console冇hdmi 2.1就得60hz

水貨係咪要另加機頂盒？

扣除贈品嘅話，我可唔可以拎張單去sony 度拎超市cuopon?

多謝師兄

有無巴打知點解哩個野唔肯自己收埋佢？

Sony X9500H

熄電視再開都係度？

想請教如果budget 5000樓下，淨係睇YouTube Netflix，係咪P記50hx700h最好？50tu8000又如何？
謝謝!

會無左。但轉完台就還原基本步，又係番到。

要換電視了

Sony KD-43X 7000G 咩評價？ 呢部好啲定係第一版介紹嗰部sony好啲？thanks

唔可以，因為已經平左，詳細可以問番鋪

大陸水貨不需要

唔推薦，舊款咩都冇+行Linux，日後變孤兒

除咗sony仲有咩電視係android?

無可能
上星期我先係啲黃小店買左Sony 55吋電視
一落單三日後就送埋上門

睇片/電視時，畫面會順D， 如果開埋倍速驅動，會更加減少明顯拖尾或殘影，畫面再順暢D

駁電腦時可以1080p 120hz

連最重要既console冇hdmi 2.1就得 4k 60hz, 1080 120hz

有HDMI 2.1就可以4k 120hz

唔該師兄咁如果43吋用邊個好 比較想用番sony

大陸牌子可能有，唔太清楚支那野

NANO86CNA用IPS面板, 對比度低, 可視角好D, local dimming比較差, 背光追唔上移動物件, 影像引擎普通, HDR光度不足

X9000H用VA面板, 對比度高, 黑色比較黑, 可視角稍差, local dimming好, 影像引擎好, HDR光度高D

一陣幫你問下AVOUTLET, 你budget $4000?

P記50HX700H有5年保, 比較好

Sony X80H 43吋智能電視 KD-43X8000H $5090

請問nowtv 個4K 係未有4K 120 hz 輸出？
而家心水係Q80t同LG cx 55吋水貨

TCL 有android tv，但有冇改到OS亂哂籠就唔知，最驚玩開機睇廣告30秒，或者喺background 用你寬頻喺咁click 廣告幫佢賺錢

thanks#yu

nowtv應該最多都係4K60

55Q80T 水貨$7180 盛澤影音

55CX55 水貨$13800 盛澤影音

爭1倍喎, 雖然畫面一定LG CX好, 你怕唔怕燒印先, 睇電視多唔建議OLED

唉 都係三叔算
平時真係睇波 YouTube 多

OLED睇波怕燒印

我建議同盛澤影音買, 佢包轉區, 包送貨, 10日有問題包換

之前有巴打自己淘完冇工具轉區, 最後都係比錢搵盛澤影音幫手

唔玩app買Panasonic啦，平靚正

晝質有睇得出既分別

諗緊買65吋sony x9000h 定9500h

如果ps5 玩fifa 類
主力睇波 睇netflix 睇youtube

係唔係100% x9500h ?a

我覺得X9500H比較好

1. X9000H行4K120有模糊問題, 唔知解唔解決到
2. PS5好大機會冇咩GAME行到4K120
3. 冇HDMI 2.1既VRR, ALLM唔係打唔到機
4. X9500H 影像處理器高2級, 行X1 ULTIMATE
5. X9500H local dimming背光分區數量比較多, 分區數愈多愈少blooming問題
6. X9500H 背光亮度高好多, 睇HDR片明顯更好
7. X9500H 有X-WIDE ANGLE, 可視角比較好

想問有冇Samsung Q70T 薄既wall mount 介紹？
有冇類似呢啲：

同埋No gap wall 係用邊隻型號？謝謝🙏🏼

係咪唔推薦x8500h?

有BUDGET既話X8500H更好

Sony 43吋 X8500H Series KD-43X8500H $5980

1. X8500H用100HZ面板, 畫面更順暢, 更少殘影
2. X8500H有EARC, X8000H只有ARC
駁SOUNDBAR/AV AMP時, 經強化的 eARC 的傳輸頻寬提升至 37Mbps，支援 Dolby Atmos、DTS:X 這類最新聲音格式。只要電視與 AV 擴音機，甚至是 Soundbar 支援 eARC，在電視上透過類似 Netflix 播放具備 Dolby Atmos 聲軌的影片，就可透過 eARC，經 HDMI 回傳至 AV 擴音機或 Soundbar 上直接解碼。在 ARC 年代，Dolby Atmos 或 DTS:X 聲軌亦只能轉換為 Dolby Digital 或 DTS 聲音格式傳送，在聲音效果上當然大打折扣。

掛牆架係咪多數要自己買？

Sony原裝wall mount 另外購買，佢會搵師傅上嚟安裝，唔記得係9嚿水定1千多啲

收到巴打唔該哂

其實X8500G話會fw升級去support Dolby atmos今時今日 仲存唔存在？

掛牆都有黃店

但冇幫襯過
唔知咩質素

同意
雖然今次兩部新主機硬件係勁左好多
但係我相信大部份遊戲 特別係大作
都係以行4K 60FPS 為標準 (PS5甚至行唔到TIM)
所以如果打機只係其中一樣你會做嘅野
唔好為左個HDMI 2.1放棄咁多野

小薯最多得一萬筆直
買49X9500H係咪好過55HX900H

肯定好過，兩者差1級

Avoutlet剛好1萬夠買49X9500H

9500i啦

如果買x9500h,有冇咩wall mount 好可以配埋？

65吋同55吋80T差4千蚊咁多

Btw 有朋友用q60R 佢話睇波有時有殘影 即係有咩問題？

Q60R幾吋? 49" 或以下面版只有50HZ, 有殘影正常\

佢有冇開AUTO MOTION PLUS, 開左應該會改善

要問鋪頭

55吋啊

但我自己用6年前三星 睇波都冇殘影
點解佢用上年嘅三星60r反而會有？

佢有冇開AUTO MOTION PLUS先?

德國撚
見到Sony XH90 55吋 賣750歐送25歐PSN卡
兌返港紙都唔過7000蚊
屌唔屌好

XH95呢?

Sony XH90 55吋 唔過$7000好抵

要問下先 呢個掣要長開？？
開左會唔會邊度會降低返？

除左保養外功能其實兩部係咪都一樣？50tu8000平幾百

要順就要長開

開左唔會降低畫質

想問下 有冇電視型號推介下 主要for ps5打機
有時會睇下Netflix budget大約9000 唔該哂

2部差唔多, 我建議PANASONIC

要幾吋?

49或者50

咁佢default 係咪開左？

default 應該關左

咁正嘅功能 竟然關

Samsung 49" Q80T QA49Q80TAJXZK $8580

今日打咗去呢間AV outlet問
55x8000h $8480仲有現貨
請問兄弟呢間信唔信得過
係咪行貨
諗住依家買算啦
起碼唔使要咁多贈品
寧願平啲部機好過

細鋪我一向都推介AV outlet, 幾好服務

想問問c9p 同 cx大唔大分別？65吋賣幾錢??

上次行過仲擺咗612基金嘅財務報告喺店等人拎嚟睇，下次買電視機我會搵佢

初步睇C9影像處理器舊一代, 其他分別不大, 一樣有HDMI 2.1, 一樣支援PS5

AVOUTLET

LG 65" OLED TV C9 OLED65C9PCA
$26980 此價格已扣除贈品

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$32700 此價格已扣除贈品

我覺得C9都已經夠

49

HDMI 賣點唔止個120hz

XH95未有減
可能black friday 會
但我應該狗衝XH90了 有4K 120Hz

抵屌

XH95冇減要幾錢？

想問下巴打們
值唔值得為OLED買A9S？
除左48吋（我夠用），功能上有咩欠奉？

A9S同X95H比較，點取捨好？

49X95H同55X95H係咪可以用soundbar去彌補音質差別？仲有咩既大分別？

X90H係咪無行貨賣？完整支援PS5其實同其他Sony機有乜分別？

TH-49HX900H終於今日送貨，我用optical駁返條JBL sound bar studio，用電視remote控制唔到volume，有無巴打知點搞？我試過跟JBL manual個learn mode，整嚟整都只係set到一係較到大聲或者細聲，不可能同時用remote control到大細聲...

定係我用USB 駁條sound bar落電視就十解決到問題？

想問用緊sony tv既巴打
你地除咗Youtube同Netflix 仲會下載咩app睇片

用nas down 片 之後 串流落電視睇
不過你唔洗諗住 播到Dolby vision
現時得 藍光碟解到無損 dolby vision 個碼

你咩用途多？
睇戲多就OK，OLED黑位真係無得輸
電視打機多就X90H／X95H好啲，無燒印煩惱

如果用4k電視,係唔係最好都要49吋,43吋係唔係唔會有好大分別？

三叔65"80T同80R 點揀? 打埋PS5,睇戲多既話

如果同SONY X90H比埋呢? 因為驚三叔無SONY Support ps5 d野咁好

睇戲睇YouTube會較多
A9S good?

請問ps4 Pro 係60hz or 120hz 輸出, thanks 考慮緊買sony 8500h or 8000h

請問ps4 Pro係60hz輸出 or 120hz 輸出 考慮緊買8000h or 8500h 好，會唔會好大分別

ps4 pro 4k得30hz, 1080p先有60hz

直接8500h啦

thanks ching 咁 8500H 算唔算ps5認證或者機能夠唔夠做？ 因為遲下都會買ps5唔想好快又換機。butget有限

入咗A9S專用來睇戲同YouTube
無後悔

得9000h有"認證", 因為得佢有hdmi2.1行到4k 120hz
但佢4k 120hz畫面會模糊同埋似乎無得靠firmware fix
不過行到4k 120hz嘅game唔會多, 真係咁執著就等下年la
老實講如果想玩HDR game, 9000H畫面可以話係最低要求, 睇你budget

我跟足7B做，唔work!

用翻hdmi 駁落 arc/earc 度
Optical 無cec 功能

點解唔用HDMI接駁soundbar?

睇你同電視距離決定吋數

打PS5 買X9000H比較好，少鑊氣

因為舊電視個遙控control到就無理今晚返去用hdmi駁

有冇邊間黃小店推介？

睇戲同Youtube比較多，夠Budget一定A9S最好

A9S同X9500H除了冇HDMI 2.1，冇其他功能欠奉

怕燒印就買X9500H

如果要完整支援PS5，就買X9000H，佢先有HDMI 2.1，支援4k120，Auto Low Latency mode，同埋Variable Refresh Rate

畫質A9S>>X9500H>>X9000H

49X9500H加Soundbar可以去彌補音質，就咁Denon S216都已經有改善，除了音質，55X9500H 有X wide Filter, 可視角比49"高，不過對比度比49"低D

X9000H有行貨，55吋起

PS4 Pro係60Hz

不過都係建議買X8500H，睇電視畫面都流暢D，記得開埋motionflow就更順

X8000H開左motionflow都唔夠X8500H順暢

多謝師兄詳細解答

X8500H冇HDMI 2.1，所以冇PS5認證

冇左4k120，auto low latency mode，variable refresh rate，你自己google下HDMI 2.1功能就知道咩黎

其實就算冇以上3個功能，你都可以駁PS5打機

如果真係好在意果D功能，直上55X9000H，各方面都X8500H更好

soundbar最好駁去電視Earc/arc 既HDMI接口

AVoutlet

點分嗰個HDMI接口係咪Earc/arc?

睇說明書 / 通常係hdmi 3 / 通常係hdmi(eArc) 咁標示

想問巴打知唔知Avoutlet 包咩服務？送貨/安裝個d包唔包？ 係咪一定要親身去實鋪落order? Thanks a lot

機身通常有貼紙

P.11 即係插HDMI2 咁我又想問apple TV 同PS4應該點插法?

送貨好似+100，whatsapp落單，貨到比錢，安裝都係Sony提供

Whatsapp查詢:95432737
✅保證💯全新原廠行貨 有AirPlay Android tv
✅包Sony上門座枱安裝及免費收走舊機
✅設有門市,全港最齊過百款高清電視可作即場比較🚶
✅此價格已扣除禮品/贈品，📞/Wtsapp落單，貨到現金付款
✅設有晚間送貨服務
✅收貨起10天内有壞包換(經代理檢查作準)
✅設有多款挂牆架選購，另有VISA及分期服務
✅地址:深水涉深之都商場1/F,1-5,20,21號鋪(地鐵站D1出口即到/🐎旁)
☎️23878838
⏰營業時間：星期一至日12-21:00

插HDMI 1，3

即係1,3,4都無分別? 我可以亂插?

其實可以，應該冇分別

想多口問問，插soundbar HDMI條線駛唔駛要特別嘅？

唔係太舊都冇問題

如果無問題的話我用mytvsuper條線，咁就唔駛去買。

可以試下

師兄部電視惦唔惦 我都諗緊呢部

未真正試, 尋晚都係駁返曬啲devices, 等weekend先有時間先試下
不過我無PS5試...

LG禮品有無人換過？ 見佢要包裝盒上面個條碼 但我掉撚左個盒 裝機個師傅過影張機背相都可以 有無人知得唔得 問左lg無人覆

電器掉盒前剪晒條碼留底是常識吧

我都係咁, 唔使擔心
你WHATSAPP機背相片(顯示電視型號及機身編號) (2) 購買發票比禮物換領個邊, 佢會幫你同LG申請遺失正本條碼

可以whatsapp落單，收貨先俾錢

想問下應該whatsapp去邊個號碼 唔該哂巴打

下次會學識

唔該哂你 我乜撚都無睇好輪盡

連登有愛~

正正常常 唔洗超勁 第時打PS5
49 大家推邊隻?

AV OutLet 高清專門店
Whatsapp24小時查詢: 95432737 / 95878252

Sony 49吋 X95H Series KD-49X9500H
$10060 此價格已扣除禮品/贈品

Sony 49吋 X85H Series KD-49X8500H
$7580 此價格已扣除禮品/贈品

兩者分別
1. X9500H 影像處理器高2級, 行 X1 ULTIMATE 旗艦處理器
2. X9500H 背光有local dimming, 黑位更黑, 白色更白
3. X9500H 背光亮度高好多, 睇HDR片明顯更好
4. X9500H 用 VA 面板, 對比度更高, 黑位更黑

thanks bro
我諗都係唔諗X90H
一嚟48/49吋比較合適我屋企
二嚟PS我好少玩大作，party game多

Sony OLED燒印情況多唔多出現
屋企唔睇戲唔睇片時長開新聞台係咪好易出事

AV OutLet

Sony 49吋 X95H Series KD-49X9500H
$10060 此價格已扣除禮品/贈品

OLED以下佢最好, 又唔洗怕睇電視燒印

用7-8年等MiniLED出先再換都未遲

OLED燒印

長開新聞台保證幾個月就燒印, 保養唔包, 就算包都死啦, 唔通幾個月上黎收部機返廠換PANEL咩

明白，咁我唔長開就應該唔大問題

即係巴打準備買A9S?

唔睇電視就得
利申A9S用家唔睇電視
不過Netflix都要小心啲右下個紅色Netflix logo

oled真係好煩

OLED睇電視小心電視台標誌燒印

但係佢個純黑無限對比度睇片係好屈機

以前得Sony Z9D可以匹敵

有無巴打用Sony內置嘅netflix睇片可以改到字幕顏色?

喺netflix homepage改完字幕顏色之後，用電話睇就改到，但係電視睇就無變

試下重新啟動電視, 搖控按實POWER鍵10秒就可以REBOOT

點改

買咗49X8000H
用黎睇youtube幾好

頂

睇魚樂無窮咪成個魚缸印

現在都冇魚樂無窮啦~

巴打建議你去睇下A9S同X9500H畫面先, 其實X9500H畫面唔差, 又唔怕燒印, 24小時新聞台都唔會燒印, 又平好多

鍾意全天候播新聞財經咪唔好買OLED囉

想問廳2.8米闊，日常主要睇netflix 同埋新聞，都會打下ps / switch。

考慮緊買55定65，大家點睇？

筆直約萬5蚊左右，應該買唔到sony x9500H 65， 請教大家如果次一級會推薦邊部？

要打ps5買水貨x9000h?

49" 有冇 非oled 既full array local dimming 型號推介

Sony 49X9500H

想問下巴打如果睇電視, 打機, youtube為主
有時睇下戲 49吋 揀Sony X8500H 定Samsung QA49Q80TAJXZK比較好？同比有咩分別

各有各好

X8500H 用 100HZ PANEL, 加上有MOTIONFLOW, 畫面順暢D, 殘影少D, 不過冇LOCAL DIMMING, IPS PANEL 對比度低D, 黑位差D, 可視角好少少, 有DOLBY VISION, DOLBY ATMOS
$7580

49Q80T有LOCAL DIMMING, 加上用VA PANEL, 黑位黑D, 光位光D, 對比度高D, 可視角差少少, 50HZ PANEL, 畫面冇咁順暢, 殘影多D, 不過可以靠開AUTO MOTION PLUS改善, 冇DOLBY VISION, 有DOLBY ATMOS
$8580

我個人覺得49Q80T好D

NETFLIX 個HDR係咪只支援DOLBY VISION? 如果用三叔電視 (唔SUPPORT DOLBY VISION) 係咪出黎個效果會差好遠?

想問sonos speakers係咪可以連到電視？
Quality好唔好？

Sony X80H 65吋智能電視 KD-65X8000H
$12980

唔係, HDR同DOLBY VISION分開

SAMSUNG TV支援HDR, 唔支援DOLBY VISION

出黎個效果唔知道

坐位距離TV有幾遠? 如果有2.8M就65-75", 2M就55"

想問下q80t
頭先查左下
49吋係50hz
55吋變左120hz
65吋反而跌左做60hz??????
點解會咁
我想買65吋打機

Sorry 應該係我眼殘睇錯

65Q80T 應該係120hz Panel，邊度話60hz?

想問下如果買部x9500電視有dolby atmos, 但買個soundbar 得dts x

咁樣係咪會廢左個atmos 武功？

我見唔係好多入門soundbar 有atmos

我眼殘睇錯

係

係呀

前日問過, AVOUTLET都係無貨

建議你改買X8000H啦, 好過買最低階X7000G

儲多D錢先啦~

r吓分期
買高一級好過後悔

師兄們，如果想要 OLED 65吋，睇NETFLIX 同打XBOX SERIES X，請問有咩抵玩推薦？陳列品/舊款都OK

BUDGET?

本身睇想 $20K 左右
但岩睇完，新機實唔駛諗，LG CX 果D 都要 33K 以上
反而上年陳列品W9 C9 呢D 可以落到 $18K-24K左右

諗住上黎睇下你地有無推薦

AVOUTLET

Sony 65吋 A9G Series KD-65A9G
$33980 此價格已扣除禮品/贈品
4喇叭20W+20W+10W+10W = 60W輸出

Sony 65吋 A8H Series KD-65A8H
$31850 此價格已扣除禮品/贈品
4喇叭10W + 10W + 5W + 5W = 30W輸出
-----------------------------------------------------------------------------------------------
Panasonic 65吋 4K OLED TH-65HZ2000H
$35400

Panasonic 65吋 4K OLED TH-65HZ1000H
$24800

兩者分別係喇叭數量及功率, HZ2000H有4喇叭合共140W輸出, HZ1000H只有2喇叭合共30W輸出
------------------------------------------------------------------------------------------------
LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$32700 此價格已扣除禮品/贈品
$22100 大陸水貨, 香港盛澤影音包改區, 包送貨裝機, 10天有壞包換

LG 65" OLED TV C9 OLED65C9PCA
$26980 此價格已扣除禮品/贈品
$21600 大陸水貨, 香港盛澤影音包改區, 包送貨裝機, 10天有壞包換

兩者分別係C9影像處理器舊一代
------------------------------------------------------------------------------------------------

本人推薦Panasonic 65吋 4K OLED TH-65HZ1000H, 有齊HDMI 2.1, 5年保養

坦白講句, OLED電視, LCD電視買陳列品係ON9, OLED係損耗品, 電器鋪日日開12小時, 分分鐘一買已經冇左1/3 壽命, 加上陳列品未必跟足保養

OLED陳列品1/3價就可以考慮

電視都係唔好買陳列品啦, 電器鋪日日開

本人推薦Panasonic 65吋 4K OLED TH-65HZ1000H
AVOUTLET $24800 行貨
有齊HDMI 2.1, 5年保養

如果唔睇電視,
買美水LG GX 77吋+火牛得唔得
b&h 直運到香港唔使$40000

我都有睇過sony另一部X80H
但真心好肉赤

火牛你搵唔搵到咁大功率?

AVOUTLET

Samsung 43" TU8000 UA43TU8000JXZK $4080

LG 43" UHD TV - 43UN7400PCA $3880

問下以上2部有冇貨算啦~

G&j 盛澤影音

SAMSUNG 43TU8000 水貨 $3250 包轉HK區, 包送貨, 10天有壞包換

全港最平

之前係咪有巴打三星電視用用下忽然裝唔到app?

最尾點解決？

Samsung 43" TU7000 UA43TU7000JXZK
行貨$3740

LG 43" UHD 4K 電視 43UM7400PCA
行貨$3590

全場最平

多謝你推薦，你介紹完我先有睇PANASONIC嘅電視，之前見另一POST師兄話 唔岩用黎打機之後無理，岩睇返你介紹呢部真係好合適。

應該打機都冇問題

有冇人知道到27號black friday啲電視機有冇平啲

OLED本身已經易燒印仲買陳列品LED都話

行過咁多間sales
佢哋嘅意見都係。43吋嘅話即係其實都係差唔多
好難揀

Samsung tu8000 $4100
Lg un8100 $4600
Sony x8000h

oled 日日播住個新聞台
買電視送cctvb logo

LG唔好考慮

49吋最終旗艦大戰，求推介best one ，作電腦MON打機上網用

sony 49x9500h
panasonic 49HX900H
samsung 49Q80T

想問想買架電視黎配 PS5 係咪 55"X9000H 好過 9500H?
分別係咪9000支援 HDMI2.1?

x9000h有4k 120hz 畫面模糊問題 (sony仲話特登)
今年4k 120hz嘅機好似有唔少有問題, 想要4k 120hz最好等下年
今年的話兩部睇budget買la, 兩部放埋一齊係會有分別, 但擺屋企無比較就無傷害

謝謝

屋企想買多部43吋4K電視

Sony KD-43X7000G 呢部有冇伏？

同價有冇更好嘅選擇？

岩岩係avoutlet買左sony x8000h 當我插ps4玩左陣就突然自己灰晝面 已reboot部電視 蚊哂所有野先得 我想問係咩問題

留意美水收唔到香港電視，要另加機頂盒

用電視機做mon?

有冇人知咩事新機唔夠一日

有冇做系統更新？

PS4唔好插落Arc果個Hdmi插口，試下插另外Hdmi頭

大尺吋MON好很貴..所以買TV算

你自己買完自己裝機? 冇等SONY上門裝?

sony幫我裝呀 我收工番黎先自己開番 用左陣諗住插ps4 玩左陣就出事

試緊 已經好似入唔番android tv個system

試下插其他HDMI插頭

長按搖控POWER制10秒可強制REBOOT

家*

應該買部水貨 q70t，見可以改港os幾好

有冇大哥用緊覺得點

唔考慮Q80T?? 好過Q70T好多

現在情況點？

reboot唔到個android tv 依家不斷得聲keep冇晝面
係咪禁實remote 個power直到電視畫面熄左就放手？

remote禁實個power10秒到，之後畫面會顯示正在關機，佢就會重新啟動

一番嚟咁多問題，10日內換過部新好過

就係依家個畫面得藍色畫面 冇野出 所以我唔知佢係咪reboot緊

我覺得係底板有問題

聽日問下Avoutlet點處理

舊機, 無android (內置好似得netflix), 畫質唔得, 係平
我覺得平機唔駛揀sony

唯有係咁 唔該ching新機咁快就有問題 屌好撚黑

彩數問題，放心

因為貴....q70t應該係最平嘅hdmi 2.1電視

Q80T有local dimming喎

最後都係
Sony 43吋 x8000h

感覺好正畫面好靚，多謝大家意見

而家睇緊有咩Apps好用

運費都唔平
運送過程 損壞 無仇報

再遲啲幾年係咪會冇43吋旗艦機我個電視櫃最多擺到43

現在都已經冇43吋旗艦機

三叔得50hz 咁主力睇波真係唔諗了..

換櫃實際啲

Sor 碌番落d睇原來尺吋不同有分別

想買部20寸至30寸既電視
拎黎玩ps5同睇電視
有咩推介

Sony 全高清智能電視 KDL-32W660G $3380

55''

求資深巴打分析

首選: SONY 49X9500H
次選: SAMSUNG 49Q80T
最後: PANASONIC 49HX900H

SONY 49X9500H
1. X1 ULTIMATE 影像處理器 強大
2. VA PANEL, 對比度高, 黑位較黑, 可視角差少少
3. 有LOCAL DIMMING, 黑位較黑, 白色更白
4. 亮度高, 睇HDR片更好
5. 有齊DOLBY VISION, DOLBY ATMOS
6. 行ANDROID TV, 行新CPU, 日後更新周期比較長, 多APP
7. SONY調色比較合亞洲人口味
8. 100HZ PANEL, 畫面比較順暢, 殘影少

SAMSUNG 49Q80T
1. VA PANEL, 對比度高, 黑位較黑, 可視角差少少
2. 雖然有LOCAL DIMMING, 但效果稍差, blooming問題明顯D
3. 亮度稍差
4. 冇DOLBY VISION, 有DOLBY ATMOS
5. SAMSUNG 調色比較味精
6. 50HZ PANEL, 畫面冇咁順暢, 殘影比較多

PANASONIC 49HX900H
1. IPS PANEL, 對比度低, 黑位較灰, 可視角好少少
2. 雖然有LOCAL DIMMING, 但係用EDGE LED DIMMING 效果稍差, blooming問題明顯D
4. 有DOLBY VISION, 有DOLBY ATMOS
5. PANASONIC 調色比較中性
6. 100HZ PANEL, 畫面比較順暢, 殘影少

有冇問下Avoutlet點處理?

好詳細thx bro

Sony 定 lg ? 43寸

如果4k 主要睇Netflix ps4 博電腦

有嘢想請教下
最近買左部sony x8500h
因為我有時會用d usb wireless耳機睇電視
但係呢部我一插usb入去，佢就變唔返用正常喇叭睇電視
要拎走個usb 電視喇叭先有返聲
想問設定有冇得較？
每次咁插黎插去好煩

想問下睇新聞台 YouTube同打下ps4 有無6000蚊左右推介 thx

Sony 43吋 X8500H Series KD-43X8500H $5980

想問 比2019 款多左an tv 同air play 依加 2019 3500蚊抵好多

上網睇好似分別不大

Sorry 50-55吋先岩 唔記得打

依家買Q70R驚唔驚翻新機?

上年Sony 43" KD-43X8500G邊度做到$3500?

同埋上年KD-43X8500G 用舊CPU, 反應慢

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H $6080

Samsung 50" TU8000 UA50TU8000JXZK $4980

Samsung 55" TU8000 UA55TU8000JXZK $6100

兩者分別:
1. X8000H 有100HZ PANEL, 畫面比較順暢, 殘影少
2. X8000H 有齊DOLBY VISION, DOLBY ATMOS
3. X8000H 有廣色域 PANEL

應該唔會, 怕就買Q80T

畫面Q70R好過Q70T

靚mon再用港人話電視好過啦

Samsung味精問題 有冇啲咩方式較教？？

駁電腦用CALMAN較

有冇教學
完全零認識

50吋 性價比高，㯲用， 只睇 Netflix, YouTube, 電視，唔打機, 筆直約6000

有咩選擇

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H
$6050

Samsung 50" TU8500 UA50TU8500JXZK
$5550

大家好

有無人知55X9000H幾時會有apple tv app同HDMI2.1 update

ps5都玩左幾日但仲未有hdmi2.1⋯⋯

師兄
邊到咁快玩到ps5?

外國前幾日出左, 因為有4K 120畫面模糊問題, 所以回收了系統更新

Update has been pulled cause of huge amount of problems in 4k120hz support, and eArc support. They are fixing them and update will be available again sometime.

想出LGCX48
想問下除左兩間大鋪仲有無推薦
我見細鋪賣13950, 大鋪賣15980

AV OutLet 高清專門店

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$14780 韓國製 此價格已扣除禮品/贈品
$13950 馬拉製 此價格已扣除禮品/贈品

電視架邊到買好 洗唔洗夾型號 自己裝易唔易

LG更新完之後用唔到airplay?

主要睇電視，netflix，youtube同襟用，想問Panasonic TH-58HX700H, Samsung 55” Q60T QLED 4K定55” TU8000 Crystal UHD 4K好？

Budget 8000左右

佢叫我直接打去sony 打左之後約左cfu之後上黎整btw 今日打去sony 唔知old news左未 熄左機 蚊左電制 跟住同時禁實機後面開機制同減號 再插番電直到著綠燈都可以reboot android 個os

想買65" 電視, 睇中SONY OLED, 其實A9G vs A8H 分別係咪只係音效方面?

住紐西蘭，原價入

全部都索尼大法好

感謝⋯有無話幾時重新上架？

Apple tv有無聲氣？

個update可以自己官網down放落USB插電視update，有啲人話其實唔係太大問題
我部ps5 應該聽日定後日先到(住加拿大)

我部Ps5已經玩左幾日

NZ係全世界最早有

個update包唔包apple tv？

包， 我都係早幾日自己update

nice，有無話美加同澳紐既機唔一樣？

啱啱睇咗你地nz Sony官網發現你地冇新嗰個update(6.0384)，北美個網就有
建議你都係等吓

Sony X80H 55吋智能電視 KD-55X8000H
$8480

擺電視個位1105mm 買LG CX 48吋1071mm 會唔會太炆

A8H光亮度比A9G高少少, 睇HDR片光位會好少少

A9G: Acoustic Surface Audio+ 20W+20W+10W+10W

A8H: Acoustic Surface Audio 10W + 10W + 5W + 5W

個人覺得A9G比較好, MASTER SERIES, 聲音表現都比較好

擺電視個位度清楚係咪真係足, 如果足應該OK

唔該哂巴打

OLED有咩推介？
落街睇有SONY + LG + Panasonic三巨頭，
樓主特別有講 SONY + Panasonic，P記又有5年保，所以特別諗P記

有無師兄推介？質素同LG/SONY既OLED比點樣？
Budget 3萬內

55 or 65? 兩種都想知下

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24800

Sony 65吋 A8H Series KD-65A8H
$31850

LG 65" OLED TV GX OLED65GXPCA
$36380

全部都係用LG OLED PANEL, 差在各廠影像處理唔同, 建議PANASONIC, 5年保, 有質素, 又平一大截, 畫面處理應該SONY~PANASONIC>LG

65"我個人偏好PANASONIC, 因為平好多, 質素接近, 如果要打機就CX, 要系統好就SONY A8H
------------------------------------------------------------------------------------------------
Panasonic 55吋 4K OLED 智能電視 TH-55HZ1000H
$17500

Sony 55吋 A9G Series OLED KD-55A9G
$19900

Sony 55吋 A8H Series OLED KD-55A8H
$18350

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$18200

全部都係用LG OLED PANEL, 差在各廠影像處理唔同, HZ1000H最平, 畫面光度A8H~HZ1000H~CX>A9G, 畫面處理應該SONY~PANASONIC>LG

SONY 用ANDROID TV系統, 日後更新有保證, A8H CPU比A9G新, 系統行得快, 日後升級支援期長D

55"我個人偏好A8H, ANDROID TV多APP
如果要打PS5, LG CX最好, 有HDMI 2.1

多謝樓主回應，好詳細我唔打機，睇TV/Netflix/youtube多

P記HZ有幾個型號，我睇過HZ2000都好似主要加強個喇叭個part only
重有個hexa chroma drive
然後就沒有了 係咪？
畀多好多錢

唔該晒巴打
另外想問AV Outlet買係咪隱陣 見有人話中伏

HZ2000H係個喇叭數量同輸出加強好多, 分別只係喇叭

畫面質素應該一樣, 如果唔額外買SOUNDBAR, 可考慮HZ2000H

可唔可以講下panasonic th-58hx700h同sony x80h嘅分別

穩陣, 一樣係SONY保養, 一樣係行貨, 係冇左贈品先可以平賣

a8h畫質整體嚟講好啲

問埋樓主stepmic︰

你點睇LED vs OLED vs QLED?
我都落左街做過下功課，無視普通LED，主要睇OLED VS QLED優劣處
發覺LG OLED好SHARP，同埋知道OLED係唔使背光版，可以應黑就黑，唔使怕backlight bleeding，唔怕Netflix一出白色字幕個幾秒就搞到周圍D黑色grey哂

有個issue話OLED無QLED咁光，如果TV近窗就要擋一擋光，以免反光，但我睇擋光呢件事可以人為做到，但backlight bleeding人為救唔到，所以OLED重要過QLED，特別係睇得多Netflix/電影呢D多黑色環境既片個陣

是咪咁樣？

X8000H有廣色域面板, 兩者都係50HZ面板

X8000H行ANDROID TV, 日後系統更新會好D, 支援周期長, 2016年機種2020年仍然有系統更新, ANDROID TV APP比較多, APP易於經GOOGLE PLAY更新

X8000H有CHROMECAST

HX700H優點係支援DOLBY VISION, DOLBY ATMOS

HX700H優點係5年保養, X8000H只有3年保養, 同埋吋數大D

QLED其實也是LCD, 只是加了量子點FILTER, 一樣要依賴LED做背光

所以QLED光度可以比OLED高好多, 但是黑位同對比度就冇得比, 就算QLED用LOCAL DIMMING一樣會有BLOOMING問題

HDR片高光度QLED先可以嬴, 其他情況OLED一定好過QLED

QLED只係SAMSUNG用個名黎呃人以為好過OLED, 實質也是LCD

QLED唔可以自發光

其實個hdmi 2.1對於玩ps5 ＆ 睇netflix有咩主要分別，係咪一定要追..
而家諗緊買55 x9500H or x9000H

想係房床前掛牆電視得190cm用48吋會唔會太大?

唔會，我仲近過你，得米八放咗部48A9S

全新 HDMI 2.1 規格裡面將有針對遊戲的最新功能
1. 4K 120HZ
2. 減低畫面撕裂與窒格現象的 VRR（Variable Refresh Rate）
3. 述改善畫面延遲問題的 ALLM（Auto Low Latency Mode）

Variable Refresh Rate 可以減少以下現象

近日有實試報告指當下的 PlayStation 5 已能對應 4K/120Hz 輸出，然而之前所承諾的 VRR 可變更新率及 8K 規格則需要透過往後的軟體更新追加。當前資料亦指出 PlayStation 5 已確認不會支援 1440p 解像度及 ALLM.

HDMI 2.1既ALLM功能PS5當前資料指出不會支援

HDMI 2.1對於睇NETFLIX沒有任何影響

如果打PS5唔重視4K 120, VRR 可以唔需要理部機有冇HDMI 2.1, 就算沒有HDMI 2.1都可以打PS5, 而且PS5有幾多GAME可以行到4K 120仍是個迷, 一般GAME行4K60都夠順

現階段BRAVIA只有X9000H, Z8H有HDMI 2.1, 完整支援PS5

畫質上X9500H>>X9000H

或者你可以等下年2021年X9500I, 到時應該會有齊HDMI 2.1

正常坐位距離TV 2米應該要用55"

我米8唔夠想放55吋係未唔駛諗？

你可以試下去睇demo叫sales用尺度個距離畀你，每個人嘅接受程度唔同，我可以接受到對眼兩邊各減10%左右嘅可視範圍，接近我副大框眼鏡兩邊嘅框，有啲人會覺得已經接受唔到

49x95h跌穿10k心理關口

抵玩

巴打好, 想買40吋-43吋嘅電視, budget 6000樓下, 主要睇下電視, netflix, youtube, 玩下switch,
本身想買TH-43GX800H 43", 但好似周圍都斷晒貨....仲話停咗產
TH-40HX700H 40"各位覺得點?
都有睇過LG 43UN7400PCA 同Samsung UA43TU8000JXZK
但韓國機好似好易壞...主要都係想耐用, 因為唔係好追大mon同換新
麻煩晒

巴打 有野請教你 依家我部sony x8000h 今年版 係連android tv 個os 都入唔到去 有咩解救？

真心唔明 用用下佢會冇啦啦藍畫面 有聲冇畫面 我試見普通熄機開機唔得 跟官網個方法 熜機 蚊電制 等一陣 再插 都唔得 又試過蚊電制 禁實機背既power同- 再同時插電制開機都入唔到factory reset mode 未見過綠燈 (禁實後面超過兩分鐘）真心絕望依家係連sony 個logo都見唔到 一開機就係得藍mon 乜都冇雖然約左原廠星期二上黎整 但真係諗唔明點解可以咁廢 新機買番用唔超過4個鐘 好唔岔氣

我覺得9成壞底板, 唔好彩姐, 你呢個情況等師傅上黎, 問佢如果要換機要點做, 就算換唔到, 維修都好易, 底板1換1

我2017年機X9000E用左3年幾都冇病冇痛, 仍然有系統更新, 畫面又正

最緊要有保養

你呢個情況唔好搞佢, 等師傅上黎

我留意左呢個POST好耐, 都冇見過有巴打死底板, 你純粹唔好彩姐

唔好絕望

唉 唯有係咁 唔該哂巴打你純粹想呻下

PANASONIC TH-40HX700H 都OK, 最大優點係有5年保養, 賣$4000算交足功課, 又有齊Dolby Vision, Dolby Atmos

我一直都有留意巴打, 所以昨日先問你情況

唔洗激氣, 電器野係咁, 最緊要有保養

係隔離POST76見有人自己淘大陸版X9000H, 一插電就淨係閃，冇畫面但有聲音, 搵SONY唔肯維修水貨, 要自己搵人整, 呢D就真係激氣啦~

輕鬆D啦, 香港人~

PANASONIC都會壞, 又係一買即壞

唉 我都知電器野有時都係講彩數 只不過係同期望有落差姐終於有間房可以放電視自私爽 諗住呢個weekend同條女係房自閉煲劇打機 點知 唉

下個weekend囉

同條女係房仲煲劇打機?

房都用43", 羨慕

解釋得好詳盡 唔該晒想襟用啲 咁我最後應該揀X8000H

請問有無tv amount 造到65" 轉90度角？

巴打有幾樣野想問

1.Q80R全部hdmi2.1？
2.想玩ps5 4k60hz係咪連條線都要換晒做hdmi2.1？
3.Q80R有無VRR同ALLM

無問題, 我房2米床放55吋唔覺大

邊間

AVoutlet. $9980

之前睇過benq個網寫140cm已經可以睇49吋

1. Q80R只有HDMI 2.0B
2. 想玩PS5 4K60條線用HDMI 2.0已經夠, PS5跟機已經有HDMI 2.1線
3. Q80R 有ALLM, 冇VRR, PS5唔支援ALLM

嘩屌
但係隔離房部40W900A差唔多8年機都仲未肯壞，無藉口換部43X85G過去

A1今年年頭先死完黎
係死直個隻，抆插頭一晚再插都係無反應磚左，好彩有續保

係咪死主板?

係，懷疑係系統更新出事

我又冇事喎~

ching你好,

想問下49/50吋, 5-6k, LG/SONY/SAMSUNG點揀好?

好少睇電視 主要睇波(through now e app) , 需要airplay, 會玩ps4, 睇netflix

Q70T同Q80T分別大唔大
搵定水貨擺係我間房睇

55寸 冇乜要求 5000內邊部性價比最好

$6000

AVOUTLET 價

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H
AIRPLAY 2 稍後更新補回
$6050

Samsung 50" TU8500 UA50TU8500JXZK
$5550

推薦49X8000H
1. 有廣色域PANEL
2. ANDROID TV系統多APP, 系統更新周期長
3. 有DOLBY VISION

另外推薦49X8500H ($7580)
1. 用100HZ PANEL, 畫面更流暢, 殘影更少
2. 有earc, 次世代的 Dolby Atmos / DTS:X 都可無損傳輸到支援的soundbar / avamp 設備播放。

早排入咗x9500h水貨
用viu tv個app睇全民造星2集
個app開始lag
跟住黑畫面
嚇撚死我以為燒咗
好彩佢係reboot
唔知大家有冇呢個問題

70T 同80T 相差大
70T連full array local dimming 都唔係
相而80T同95T唔大

Q80T有local dimming背光, 48分區, 黑位更黑
Q80T有主動追蹤環迴聲效(OTS)
Q80T有2.2.2喇叭, 共60輸出, Q70T只有2喇叭共20W輸出

建議Q80T

AVOUTLET 價
Samsung 55" TU8000 UA55TU8000JXZK
$6100
此價格已扣除禮品/贈品

冇用大陸版, 唔知道

TCL 55" P715 4K UHD Android TV 55P715
8.0
HK$4,280-4,580行貨

呢部點睇 因為只係放喺老人家屋企 間唔中先睇下netflix

Btw tcl係支那嘢？

支那機冇研究

I see 原來係支那嘢 thx ching

聽講TCL好似小米有30秒廣告

不如講多啲

ching 想問下samsung個部係smart tv但係無andriod系統? 即係不可以係google play下載apps 只有原生的apps?

Samsung用自家系統
唔係Android

SAMSUNG SMART TV 行自家TIZEN OS, 冇GOOGLE PLAY STORE
SAMSUNG 有自家APP STORE

得11個app

Q80T有local dimming背光, 48分區, 黑位更黑
Q80T有主動追蹤環迴聲效(OTS)
呢2點對睇電視同打機有冇幫助?

local dimming對睇電視，電影，任何片，打機都有用，黑位更黑，白位更白，增強對比度

QTS未試過，唔知

只知道Q80T喇叭數量多，音質會好D，特別係低音

音色好，對打機都有用

LG CX 係咪完美中高階選擇？同埋48吋或55吋版係咪無分別（功能上）

國際版有PlayStore既都係咁？
係既又真係幾戇鳩下

不過一定都會有人話30秒好短姐，當開機要LOAD野囉

我心諗都痴撚線，唔理佢係咪支那牌先，真金白銀買部電視返黎做咩仲要比你落廣告賺錢，而家又唔係租你機

我會選Sony A8H, Panasonic HZ1000H

CX 48"同55"功能冇分別

巴打可唔可以講埋呢兩部同cx比有咩優劣？見rtings cx評分好高

我個人比較喜歡日系機色水，影像處理

當然CX不差

咁Q70R同Q80T 點揀好
Q70R水好抵買咁 唔係好需要電視都就快忍唔住買

Q70R對比度高好多，可視角差DD

Q70R度都高少少，睇HDR片比較好

水貨你識改區就可以自己淘

小第岩岩買左三星tu8500
再買左nb p5個架
但發覺上電視粒螺絲唔岩size
知唔知有冇得配？

想要平嘅有無d 提議？40~43 吋

幾多Budget?

想請教下， 正常廳size 如果4K電視擺廳 50 還是55 寸 較正路？ 如果通常Netflix YouTube PlayStation 10000樓下 有推介嗎？

3500蚊以下，如果無就4000樓下

正常即係幾大

擺完 sofa 應該兩米至兩米半咁上下

55then

兩米 = 55"
兩米半 = 65"

Samsung 43" TU7000 UA43TU7000JXZK
$3740

Sony 4K超高清智能電視 KD-43X7000G
$3550

Panasonic 43吋4K LED智能電視 TH-43GX600H
$3680

最平都係sony

是但啦~

Sony X80H 55吋智能電視 KD-55X8000H $8480

Panasonic 55吋4K LED智能電視 TH-55HX900H $10300

部三星q80r 無啦啦update
update完之後個hdmi 4可以用到做hdmi 2.1
玩xbox series x開到晒4k 120fps 同VRR

但係q80r 係咪冇earc？

係
所以我宜家一係就用hdmi 2.1
一係就直駁sound bar 出atmos
想問下有無D咩hdmi splitter 出到hdmi 2.1同atmos or 有無咩其他方法

唔係上年更新加回之左EARC咩? 有HDMI2.1冇理由冇EARC

soundbar 既q80r update 左
電視無
我估佢唔想影響2020款銷量所以唔update
不過都停晒產街都無貨啦
希望可以update返

屌

soundbar 既Q80r都係上年出, 唔係應該用電視Q80R做一套架咩

屌電視反而冇EARC, 真係搞鬼

vrr同allm唔放入第一頁

其實有無辦法睇到電視個hdmi幾接緊d咩裝置?

例如我hdmi 1插緊bluray 2 now tv 3 arc amp 4 ps4咁?

礙於位置問題要花d功夫先可以睇到,所以諗住喺電視度撳出黎睇下

btw感覺好似買到80R比80T更值咁,80T似係70R,而今年好似skip左80R咁

見到水貨55" Q80R同Q80T只相差200蚊
係咪買Q80R仲好

想換43吋sony電視
主要用嚟打ps4 + 睇電視/YouTube
budget 6000內
睇中左Sony 43X8000H同埋Sony 43X8500G，
想問兩部邊部好d

想買部32吋或以內sony電視比老豆
主要睇電視/YouTube/ Nflx
budget 3000內

同問

x8500h啦
都係6000蚊

唔係sony都得

Sony 全高清智能電視 KDL-32W660G
$3380

LG 32" FULL HD LED TV 32LM6300
$2580

Sony 43吋 X8500H Series KD-43X8500H
$5980

優點：
1. 用100hz Panel，畫面更順暢，殘影少D
2. 有earc, 可以回傳次世代音效比Soundbar/AV amp

Q80R冇HDMI 2.1 VRR，冇earc，如果唔介意就冇問題
兩部差不多

咁即係Q80T好啲啦

Q70R就明顯好過Q70T

Q80T功能上就好過Q80R, 畫質就差不多, 差少少價就梗係Q80T

樓上有師兄話更新左hdmi4有2.1

雖然唔知邊度睇

想買43吋電視, budget$4000-$4500, 各位師兄有無推介?
我見有啲電視(大陸牌子), 色準好差, 打隻雞蛋, 出嚟係螢光黃色
暫時留意到以下model, 邊款色準好啲?
Samsung TU7000
Sony X7000G
Panasonic X600H

Sony 43X7000G

唔該師兄
但我見呢隻mode好多大鋪都話缺貨，係唔係已經停產？

細鋪落訂

開HDMI control
三叔我唔知得唔得，我罪大就開左HDMI control既話會睇到插住既係咩機，係直頭specific到部機個model，插switch就show Nintendo Switch, PS4就會出PlayStation4, 唔係淨係出遊戲機，藍光碟機咁

你搵下說明書睇返有冇HDMI裝置控制之類既睇下set唔set到

X7000G電子垃圾黎，貴得黎又唔值
唔考慮中階機以上既建議其他牌子，唔好買罪大

點解咁講？邊方面有問題？

不論係Panel, 影像處理器，system都完全唔值果個價錢
通街都仲有貨既時候講緊同中階既X8500G差價都係1K到，但係個影像處理表現係兩回事黎

返去試搵下先，唔該晒你

最幣佢個Budget只夠買電子垃圾

咁買Panasonic好過
罪大入門機真係戇鳩鳩，我睇過人地部65“，真係慘不忍睹
鬼影就唔使講，直頭見撚到色塊

巴打 點樣可以check 自己update 左未?

設定到有得check 係咪最update

請問咁多位巴打,我諗住買部55吋機,多數用黎睇波,PS4/5,Youtube,Netflix 暫時睇中左SONY既8500G同8000H,想問兩部有咩唔同??另外三叔既話又有無咩選擇? budget預8500 唔該晒

畫係Q70R>Q70T=Q60R?

Sony 55X8500G $8380
2019年機, 100HZ IPS PANEL, 畫面比較順暢, 殘影少D, 對比度低, 可視角好D, 用舊CPU, 行ANDROID TV反應慢少少, 有DOLBY VISION, 有DOLBY ATMOS

Sony 55X8000H $8480
2020年機, 50HZ IPS PANEL, 畫面冇咁順暢, 殘影多D, 對比度低, 可視角好D, 用新CPU, 行ANDROID TV反應快D, 有DOLBY VISION, 有DOLBY ATMOS

Samsung 55" Q60T QA55Q60TAJXZK $7980
2020年機, 50HZ VA PANEL, 畫面冇咁順暢, 殘影多D, 對比度高好多, 可視角差D, 行TIZEN OS系統

Q70T光度, 對比度高Q60R少少

Q70R>Q70T

諗住買部43吋電視打ps5, 暫時有3部選擇, 想請教一下各位巴打點㨂?

1. Samsung TU8000
2. Sony X8000H
3. Lg Nano79

CX48, a9s 二揀一
sony睇戲好似靚D但無hdmi2.1同唔係MIJ,大家點睇?

Sony 43X8000H - 有廣色域PANEL

LG LCD調色怪, LOCAL DIMMING差

SAMSUNG TU8000冇廣色域PANEL

打PS5 - CX48
其他 A9S

sound quality邊隻好?唔想用sound bar

CX好D

爬左好耐文
會打ps5
成日開電視
係咪sony x9500/9000h好d？
因為畢直係一萬到，而且屋企細，55好似有啲大
另外想問大家會用咩soundbar？
睇左好耐 諗緊sony g700定3星q60r
sony電視加3星soundbar會唔會唔支援？
謝謝

Sony 49吋 X95H KD-49X9500H
Soundbar HT-G700

爬完文未決定到邊部,會買水貨:
1.samsung q950ts 85"
2.lg gx 77"
3.samsung q90t 85"

要求:
ps5/xbox x
4k 120hz
想要窄邊,盡量貼牆

使用習慣:
10% 電視,
30%打機,
50% netflix/youtube/其他串流平台
10% 鳩播風景片

考慮因素:
睇戲>budget>打機=外型>音效

你個觀看距離唔係近到梳化坐直個人就接近摸到部電視既話其實55"都唔算大
電視組合櫃限制除外

幾多BUDGET?

80k

睇波一定100hz panel行先
但係55X85G仲有貨咩？

我見AVOUTLET琴日都仲有更新價錢,應該有掛?睇樓主解答完我都諗住揀8500G,不過想知點解8500G會平過8000H,睇落8500G好過8000H,單純因為一部係上年機一部係今年機?

要8K就入Q950TS

畫質LG GX>>Q950TS

LG GX有DOLBY VISION, 睇NETFLIX比較好

兩者都有HDMI 2.1, 打機沒有問題

唯一係怕LG GX燒印

單純因為一部係上年機一部係今年機

貨源可能要WHATSAPP問AV OUTLET

少睇電視,燒印反而唔驚
係驚唔夠大, 梳化同電視距離有5米

梳化同電視距離有5米, 85"都好勉強

有冇考慮用projector?

有諗過, 想等到超短投support 多d 野先

如果要有戲院電影效果，視角120度距離5米就要100吋以上

暫時推前少少張梳化, 個電視架拉出少少頂住先

巴打屋企好大

其實唔大
我做到少少斷捨離,得好少雜物
所以可以拆房同埋好少櫃

係咪8k電視可以縮短個距離？
定只係用8k電視睇8k片既時候先work?
我梳化同電視距離3.5-3.6米左右，買85寸好似好勉強

我都擔心upscale 上8k, 個距離要再縮短

窮撚想買部50", 三叔TU8000 Crystal UHD好唔好?

有冇更好選擇?

其實點解唔推薦LG LCD電視機既?
主要係邊度差

對比度低，Local.dimming 做得差，調色偏離，光亮度低，黑色唔均衡，殘影多，動態補償差

LG只推薦買OLED，佢D LCD不提也罷

此價格沒有其他更好選擇

唔該晒

有冇人部lg cx 睇Netflix 果陣 啲字幕勁光 爆開哂
有啲似散光咁 淨係Netflix 字幕會咁

hdmi 2.1加dolby Vision

有冇咩爭介紹？

L豬OLED
罪大X9000H

大牌子好似得呢兩隻有齊2.1同DV

唔明samsung 唔support dv

三叔死守HDR10+

sony用家表示一樣
問題主要出現喺DV片，local dimming較低少少會有幫助

其實睇Netflix會唔會有好大分別

NETFLIX好似Dolby Vision多
Apple TV 4K都係
甚至4KUHD碟都係

DV係主流，而家見班玩AV既好似仲追埋IMAX
無咩人提HDR10+

唔係有血輪眼其實都好難分到，旨在點到燈個下爽

利申 分唔到

d報價都差幾遠

發現HDR 同DV 片就會有呢個問題 隻眼好唔舒服

見人話HDR10+只係條片套個濾鏡
Dolby Vision就每幀處理

唔知
試過同一隻碟同一部player AB TEST都睇唔出一般HDR同DV既分別，DV望落去好似鮮明少少，但係高光位大家差唔多
又或者係我部電視個peak brightness唔夠發揮唔到個DV

本身netflix其實可以教字幕顏色大細，可惜只喺係手機、applet、電腦先works，電視內置netflix係改唔到

X8000H無貨巴打有無其他推介？

問左AV OUTLET未?

巴打電視整成點?

電視內置個netflix app 冇apple tv 咁成熟

43寸 行Android ，Sony X8500H/G有無伏？
H 同G 有咩分別？

X8500H係2020年機, 有earc, 用新CPU, ANDROID TV反應快D, 有AIRPLAY, HOMEKIT

X8500G係2019年機, 只有arc, 用舊CPU, ANDROID TV反應慢D

琴日師傅上左黎 一開部電視就話冇得整因為MODEL太新 一係就要訂零件一係就換新機 我問佢壞咩 佢答唔出 但係就話應該唔係壞MON 咁我就緊係換新機啦 今日SONY打俾我話可以換新機 但冇現貸 最快都要一個月之後 期間可以借住其他MODEL OR 舊版俾我用住先收左線我打番去AVOUTLET睇有冇現貨換 佢自己寫明10日有壞換新 佢覆番我佢都係問番原廠拎貨 佢做中間人咁 依家DEAL緊可唔可以如果佢鋪頭有現貨換左俾我先 佢再同SONY搞

唉 屌好撚煩

近排好多人買，我力推，賣到冇貨

雖然應該唔關我事

部機太新冇得整，意料之外

近排好似幾款modal都賣斷貨，有其他巴打都買唔到

就係佢地無

咁買HX700H囉，雖然我覺得差少少

應該獨立一兩件parts係要訂先有得整 依家仲要武肺 運輸一定有delay 唉屌好撚黑

咁我換機就真係一定要等

屌到佢甩褲啦
你俾咗錢件貨defect喎
重要等
叫佢俾住勁啲嘅model你頂住檔

覆錯

有冇問下AV OUTLET有冇43X8500H現貨?

可唔可以補錢換/升級

咁除左佢仲有冇其他推薦？

明白

10000 BUDGET, 49"機係X9500H係最好

SAMSUNG 49"機全部得50HZ PANEL, 畫面冇咁順暢, 55"就唔同

LG LCD機太差唔推薦

PANASONIC頂級LCD機HX900H今年也COSTDOWN做Edge LED

SHARP, TOSHIBA賣緊果D已經係大陸機

1.8米 = 49"
2米 = 55"
2.5米 = 65"

但音質方面8500H同8500G比邊個好d?

因為我睇官網specs比較 見8500G有 clearaudio+ 同 s-force front surround, 8500H就冇

摩擦力

不過我覺得分別不大, 因為用緊, 唔覺有咩大分別

X85G 43" 49"因為係閹割機閹左個Atmos喇叭先用返呢兩隻個名懶係好長既舊技術，2016定唔知15已經用緊既野黎，新機無係正常，因為已經比返晒新既Atmos speaker

咁我買9500h了
本身都因為hdmi2.1撚左好耐
咁音響方面除左g700有冇介紹？

如果真係要HDMI 2.1, 就55X9000H

不過我唔覺得PS5行到4K120, 最多都係為左VRR而買

畫質就真係X9500H嬴一截

音響方面如果夠位我推薦JBL BAR 9.1

解答得好詳細
soundbar如果唔夠位就g700？

對

不過我覺得SONY TV配番自家SOUNDBAR會比較好, 少好多兼容性問題

就算有問題, 如果用同牌子可以CALL師傅上黎解決

例如出DOLBY ATMOS, 有時夾唔同牌子可能睇NETFLIX回傳唔到ATMOS訊號

明白，我等埋聖誕睇下有冇咩優惠就入手

聖誕節優惠嘅話
20/12 之前會唔會開始？？
同埋知唔知咸片生命買左
可否幾個月後先送貨

仆街，見上面有巴打講會冇貨，有冇得叫店舖留貨既
打算星期五買49X9500H

你一時又話買水Q80R, 一時又話Q80T

究竟想買咩

水Q80T係睇定 遲啲擺係我間房，呢個唔急住
而家廳個電視機壞撚咗，屋企人急住要新機就揀行9500H係廳
自己間房電視機就算壞咗都唔會有人屌

而家唔知有冇貨，我見49X8000H, 55X8000H, 43X7000G都斷貨

55X9500H啦，聲音好

我用咗部Q95T一排發現佢睇戲果陣如果有兩行字幕既話，上面果行會係白色而下面果行係黑色位嘅字幕會dim咗變咗暗黃白色
有時睇到我精神分裂
想問下有冇得set返好佢？

唔啦，筆直得一萬

3米呢？

對電視認識唔深，求教
想問吓55X8500G依家會唔會有現貨？

75"

係咪水貨同行貨分別呀？
行貨應該差唔多5%啫

係wor, 自7左sor
琴日去百老匯本來想睇三叔
但係罪大X7000G都幾靚諗住扑鎚
為左慳果少少要行Linux

想買a9s 邊度買最抵同最放心

因為細鋪好多都扣起左贈品, 所以可以平賣

X7000G都話靚, 比X9000H你咪即係出哂水

AVOUTLET

Sony 48吋 Master Series OLED KD-48A9S
$13780
此價格已扣除禮品/贈品
Whatsapp24小時查詢:95432737/98265502
📞/Wtsapp落單，貨到現金付款
✅設有晚間送貨服務
✅收貨起10天内有壞包換(經代理檢查作準)
✅設有多款挂牆架選購，另有VISA及分期服務
☎️熱線: 23878838
⏰營業時間：星期一至日12:00-21:00

幫你問左AVOUTLET, 55X8500G已停產

D色shape過samsung TU8000
依個價位要將貨就價啦

不過X7000G好似都冇貨, 要問

我捱到聖誕節前/後先買，會唔會做緊優惠？如果係我可以忍多陣

唔知~

我覺得唔會差得多, 再等多幾個月都出2021年新機了~

Sorry 冇留意開，係咪d 電視機真係會一過年就會有發佈會出2021 新機ga?好似apple 咁年年都差唔多時間咁？

fuck 打算下月買49x8000h

每年3-4月就會發佈新機

下月應該返貨了

用緊21：9 mon
度過而家係大約83cm 闊
如果換番16：9 mon 4k 差唔多闊有咩選擇？
會插Mac windows 同ps5

但到機出可能已經5月或者更遲

只有40"機合乎要求, 40"機選擇不多

PANASONIC TH-40HX700H
$3930
(闊x高x深)
90.1 x 56.9 x 20.8 CM
有1個HDMI 2.1可以支援PS5

要需要就唔好等了

現在電視科技已達瓶頸位, 下年新機多數改進只係全部支援HDMI 2.1

如果samsung 個啲q708090t 仲可以點改進？
會唔會下年多左dv?

可能啦Samsung最衰就係冇DV，同埋costdown

其實係唔係hdmi2.1 緊唔緊要
利申都會買ps5

唔急咪等下年新機

冇HDMI 2.1都可以打PS5

唉 不過我最擔心係屋企隻貓多手
未見過咁撚清既畫質
如果唔好彩 通常保養包唔包

咩唔好彩？？ 抓花？抓花保證唔包啦，人為

搞到有死點呢？貓貓拳

有冇咁大力吖

好似幾好!!!!

但駁電腦會唔會好怪d 色
以往用d 電視駁電腦會有dd delay 同偏色

呢點答唔到你，不過一般用HDMI接駁應該問題不大

你當Mon用？會唔會太近

本身用緊3x 吋個lg 21:9 已經覺得細

怕你40吋4k解像度唔夠，睇落去見到pixel

睇片坐後d

有冇ching知sony 8500h重插唔插舊式5.1 hifi舊電視嗰時係插兩個三色線位，而家得返一個重要只係video output個hifi 重要冇光籤窿添

岩岩係豐澤買左samsung 50” QLED X60T
$7880 今日時代廣場送double coupon
睇中好耐 突登簡今日去買

想問下如果裝掛牆 $600-$800
係咪合理價錢？係豐澤安排既contractor
仲有原來samsung原裝牆架唔可以拉出同轉角度但要$9xx
on9

原裝牆架9成9FIX死位, 邊有得轉

$7880有咩贈品跟?

一係光籤出訊號, 一係HDMI EARC出訊號

俾瘋宅sales水咗去買條3.5mm jet 跟住都係唔得

3.5mm jet最多咪出2聲道

換SOUNDBAR啦~

仲有生腥的Q80T Q95T

Q80T Q95T冇DV

好似係 不過有VRR ALLM

想問下 budget 10k 左右 55吋
平時主要碌下youtube Netflix airplay 有咩好推介

廳2.8m, 未計梳化，仲心大心細緊55吋定65吋好...

想買x9500h, 但65吋既話見avoutlet 要22k, 有些少out budget....

Samsung 55" Q70T QA55Q70TAJXZK
$10660

Sony 65吋 X9000H Series KD-65X9000H
$18000

兩個方法
一係買SPDIF 轉 5.1 嘅轉換器
一係換個部receiver佢
依家新av receiver 有Atmos virtual height
本身HDMI先過到無損嘅TrueHD同DTS Master
遲早都要換，對比AC3同DTS啲聲差太遠

要set 色階同埋深度
喺Nvidia Control Panel 或者ATI嘅panel入面
要HDR 就set 做4:2:2 10bpc 60Hz limited range
唔需要就set RGB 8bpc 60Hz Full range

想問下喇叭線（好似電線個隻咁 無插頭） 有無方法/駁唔駁到電視？

好奇一問，電視機有lineout/RCA/喇叭左右聲道模擬輸出？ 我部幾年前嘅罪大55X9000E，得一個光纖輸出同一個3.5mm headphone jack

如果要駁2.0喇叭，用光纖輸出去dac/pre amp combo，喇叭係active speaker，裡面嘅有功率放大嘅先得

三叔水貨愉快使用中不過iphone airplay過去唔係個個app得

咁咪要買擴音機

請問49HX900H定Q60T比較好?主要睇電視,NETLFLIX & YOUTUBE, 未必會打機,THANKS.

49HX900H比較好，有100hz panel，local dimming

買咗邊個

sony soundbar HT-S20R呢個點睇?
主要想補救49X9500H喇叭方面
或者有冇其他推薦? 筆直2000

部電腦1070 display card駁LG CX, extended desktop用potplayer播4K HDR片狂閃黑畫面又變得好淺色. 唔知咩事
Duplicate screen正常但開唔到HDR

睇睇下好似HT-X8500仲好
冇大喇叭係度慳啲位

z9F

冇subwoofer低音邊有力

諗住買個入門玩下咋
用無線連接同用hdmi線插arc位個音質有冇分別?

你又話要取代X9500H，又買入門野

無線連接係soundbar同subwoofer同後置聲道連接，唔係同電視，電視都要用HDMI earc去連接soundbar

而家嘅電視機預你駁soundbar 或者2.0/2.1有源喇叭，唔一定買擴音機，有光纖輸入嘅，有解碼同功率放大嘅就得

2.0喇叭3000以內例如 或者 3千頭嘅強國貨 等等

soundbar 就等呢其他巴打講

各位巴打 其實去開邊度買電視？會百老滙定咸片生命果d? Avoutlet 又平幾千 有冇伏？

好唔好用

avlife普遍平過其他大鋪
但實際要格價
outlet黃店基本冇伏
扣除贈品後平過大鋪

基本上都係推s216
但冇atmos

淺色可能係pixel shader裡面冇enable HDR 嘅 correction？

Hello 請教下

SONY KD-43X8000H $5100

同

PANASONIC TH-50HX700H $4900

點樣比較好呢？分別在於？

感謝！

邊啲airplay唔到

google drive, safari/chrome開有片嘅網90%唔得, 電視一直load唔出片

電話Safari chrome 播片唔得
可唔可以用電視個上網功能上佢個網睇片？

無試過喎

SONY 43X8000H
1.用50HZ 廣色域 IPS PANEL, 對比度低, 可視角高
2.有齊DOLBY VISION, DOLBY ATMOS
3.有AIRPLAY, HOMEKIT, CHROMECAST
4.ANDROID TV, 系統更新周期長, 多APP
5.保養3年

PANASONIC TH-50HX700H
1.尺寸大D
2.保養5年
3.用50HZ VA PANEL, 對比度高, 可視角低D
4.有齊DOLBY VISION, DOLBY ATMOS
5.有LOCAL DIMMING, 黑位好D
6.有USB HDD 錄影

兩部其實差唔多

用緊55吋 xh90 配 htx8500
唔聽歌都還好既

除咗大聲啲
係咪點都好過電視喇叭

咁一定有分別既
我對音質要求唔高 睇戲同劇用呢個soundbar覺得幾唔錯
遲下有earc update睇下會唔會再有更大分別

是咪可以一個遙控控制晒？
一開電視soundbar跟住著？
我用緊x9500h可能都入呢支
利申 木耳

咁可以點做？
佢係正常色同淺色不停轉，不過都要黑一黑畫面around 1秒

Soundbar有唔同Mode(music, Movies etc.)
要較呢啲modes要用soundbar個遙控去控制

開電視熄電視個soundbar會跟住開同熄
音量個啲當然都係電視遙控控制到

不過我睇返先知原來香港買呢碌野都貴唔少
我外國撚 電視同soundbar加埋先唔過9000港紙

多謝你嘅解答！

Panasonic TV係運行咩系統呀？

咁樣比較，似乎係Panasonic抵啲？

thanks清
淨係電視香港買都過萬

Panasonic TV 運行FireFox OS

Panasonic TV個系統我睇番一般都係得2年更新, 算係封閉系統, APP唔知有冇得更新, 日後有問題難以解決

最理想都係行ANDROID TV系統, 有GOOGLE PLAY APP易更新

Thanks !!!

爸打們有無$4000樓下 38吋電視可以推薦，放唔到43吋

40吋得唔得? 現在已經冇38"

Panasonic 40吋 4K LED 智能電視 TH-40HX700H
$3930 AVOUTLET
901 x 569 x 208CM
(闊x高x深)

現在電視窄邊框, 有可能放到

40得，唔該師兄

你度下尺寸先，以前既40吋同現在既唔同，窄邊

岩岩度左原來本身都係40吋 連櫃42.5
42.5差唔多用盡左位了
而家d電視應該點都好d掛 舊呢部7，8年了 呢2日壞左

連框先岩 唔係連櫃

擺機果度闊度超過91cm就可以

部機機身都係90.1cm闊 = 35.47吋闊

好詳細，thankyou咁可以放心去搵貨

剛問左AV outlet，佢話暫時全港缺貨，你可以去其他電器鋪問下

唔該哂你 仲幫我問埋咁好

Samsung 43" TU8000 UA43TU8000JXZK
$4080

呢部機身闊38吋，幫你問緊有冇貨

問左以下款AVoutlet有現貨

Samsung 43" TU8000 UA43TU8000JXZK
$4070

呢部機身闊38吋

如果急用可以搵佢地

whatsapp 95432737

送貨+100

點解2020年D TV仲行50hz，有咩玄機?

入門機行50hz好正常

你potplayer有冇試吓轉其他video renderer ？
再唔係試吓開埋dxva hardware acceleration

ching 對入門機 Panasonic TH-40H400H 有咩評價？

本來想買 40” 4K 型號，不過驚屋企人唔識操作，唯有揀部齋睇電視同碟機

普通Full HD機

師兄我響英國見到Sony KD55A85BU oled 比55X9500H 貴3000左右
主要YouTube Netflix 你會點揀?

100% Sony KD55A85BU oled

想問咁多位Ching
黎緊都會買ps5 順便想換埋電視
49吋有冇咩推薦

Sony 49吋 X95H KD-49X9500H
$9980

平啲有無 6000-7000

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H
$6280

Samsung 50" Q60T QA50Q60TAJXZK
$7080

Panasonic 50吋 4K LED 智能電視 TH-50HX700H
$4980

Q60 好似靚好多

咪又係差唔多，QLED咪又係LCD

Sony x8000h 同850有咩分別

X8500H 100hz 面板 有earc

唔該哂Ching!

如果想換 43吋電視打PS5，LG 43NANO79CNF 好唔好？

X8000h 係咪日本做

我都搵緊部65‘ 主要睇電視, Netflix, 睇左X9500H, 若果想平d, 買2019年G系列，得唔得？

唔係

G系列已停產，你可以試下問

想平D，買番X9000H

Sony 65吋 X9000H Series KD-65X9000H
$18000

搵到係potplayer問題，試左百九幾個setting唔知邊個work左HDR正常返。但就仲有微窒，間唔中類似skip frame咁微lag一下，唉好難完美，不過真係好正

55‘ TU8000 同價位 無其他選擇

我有考慮過OLED, 但怕成日睇TV有印, OLED 有咩推介？ A9G 今年冇新款，LGCX 好似是印尼做

馬來西亞，得X9500H係日本

部ps5 開光追連4k 60fps 都做唔到, 好彩冇為左佢買9000H而唔買9500H...

唔知d 廠要搞幾耐先谷得起知performance

同時用電腦同ps5 係咪好少選擇

Fuck

呢個問題你問返mon post果邊

PS5 Pro
一日未出都唔洗換電視，永續部HDMI2.0

買PS5唔開ray-tracing買黎做乜

x9000H 都唔係日本？

開同唔開 其實都唔算好大分別
Ps4 pro真係唔駛急換

樂聲 Panasonic 40吋 4K LED智能電視 TH-40HX700H

$4k左右
請教大家同價位 呢部係咪最好？

追晒呢個post
$10000-$15000筆直 係咪一律建議X9500H?
睇波打機Youtube Netflix airplay裝viu都需要。
另外唔想裝sound bar係咪揀55吋？

想問P記 49HX900H vs 罪大 49X8500H
邊個好d

睇fb見到呢部好抵，有冇巴打會運番黎搏下

巴打好唔好用? 邊度入手?
公司部電視突然之間係咁自己開同熄
想入一部非大陸牌又夠平又有至少有40吋既電視
budget <$4k

pot player 播HDR content, video renderer要用madshi (madvr)

我都想知究竟佢個X balanced Speaker音質如何
原本想額外買個YAS 209

音質差就直接49” + YAS 209

P記 Aeon買左 fx880 49寸唔夠一年琴日突然畫面冇display
搵aeon warranty定直接P記？
睇左Google 保修期內都要俾錢？

直接搵P記

買比屋企人43吋冇咩要求，多數睇YouTube

買Sony x8000定Samsung TU8500好？

Sony x8000

Budget 6千左右 想要49-50吋 冇特別牌子偏好 主要睇片唔打機
見得Sony有Android TV 唔知Panasonic個系統會唔會好廢
追哂post見到呢3個型號 邊一個比較好?

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H HK$6,280
Samsung 50" TU8000 Crystal UHD 4K TV (2020 HK$5,080
Panasonic 50吋 4K LED 智能電視 TH-50HX700H HK$4,980

唔係有HDR掣咩？
不過我唔會用potplayer
之前2070s試過就算set晒madVR 接近最高畫質同LAV
唔窒唔drop frame 不過唔靚
都係差過用KODI同VLC喺Shield TV Pro上面播
KODI 仲要食到Dolby Vision

CX
G Sync compatible 認證即係freesync料扮g sync

2080s級數根本玩唔起光追
我都冇為咗呢樣嘢買CX而唔買A9S

但之前unreal 個ps5 demo 真係好撚正, 我諗俾d 時間應該tune 到掛.

用緊55吋9500h答你個喇叭普普通通gimmick 居多

4個喇叭加埋總輸出得30w唔好太大期望

普通睇電視都ok, 但要睇戲嘅話一定要駁soundbar

試左windows版Kodi，開唔到HDR - 個電視冇HDR logo彈出黎，而且畫面over exposure得好緊要

如果電視係x9000h / x9500h
soundbar 有冇咩野推介?
budget 約 4k
最近見好多人用HT-X8500，同HT-G700大唔加分別呢?

HTX 9000

唔係windows 係Android tv 嚟
Windows 個hdr 根本好有問題
真係要玩DV HDR 最好買Shield TV Pro或者係oppo udp 203

求問大家2019 Panasonic TH-49GX600H同2020 Panasonic TH-50HX700H 點揀？有咩分別？想睇Netflix 同埋追劇

Panasonic TH-50HX700H 比較好

我部LGCX電視（行貨）連唔到google home 有無巴打知道係咪region唔可以set香港？

HT-G700多個低音SUBWOOFER, 好過HT-X8500好多

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H
1. 行ANDROID TV, 多APP易更新, 更新周期長
2. 用廣色域PANEL
3. 支援DOLBY VISION, DOLBY ATMOS

樓主你好
想玩oled 主要70%睇戲 30%PS5
想問下A9S 好啲定 CX
或者有冇更抵玩推介

有無話邊一方面比較好？電器白痴真係唔識

LG CX, 有HDMI 2.1

Panasonic TH-49GX600H
1. 2019年機
2. 50HZ IPS PANEL, 對比度底, 可視角好D
3. 冇DOLBY VISION, 冇DOLBY ATMOS
4. 冇LOCAL DIMMING
5. My Home Screen 4.0 系統

Panasonic TH-50HX700H
1. 2020年機
2. 50HZ VA PANEL, 對比度高, 黑位好D, 可視角差少少
3. 有DOLBY VISION, 有DOLBY ATMOS, 睇NETFLIX好D
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位好D
5. HCX 影像處理器
6. My Home Screen 5.0 系統

請教各位最近要買 55吋電視，睇中咗Sony X80H 同 Samsung QA55Q60TAJXZK，呢兩部邊部會比較好

60R好過60T多個HDMI2.1

睇中Q80R 55冇貨了，有冇近似款選擇？

Sony 55X8000H
1. 有DOLBY VISION, DOLBY ATMOS, 睇NETFLIX好D
2. 50HZ IPS PANEL, 對比度底, 黑位差D, 可視角好D
3. 行ANDROID TV, 多APP易更新, 更新周期長
4. 只有arc, 只可以回傳無有損音訊去SOUNDBAR/AV AMP

SAMSUNG 55Q60T
1. 冇DOLBY VISION
2. 50HZ VA PANEL, 對比度高, 黑位好D, 可視角差D
3. 行自家TIZEN OS, APP少D
4. 有earc, 可以回傳無損音訊去SOUNDBAR/AV AMP

Samsung 55" Q80T QA55Q80TAJXZK

你windows有無開hdr呀？上網搵windows kodi hdr睇下啦

想問下平平地嘅65吋電視有咩推介
7000搞得掂？
見到samsung tu 8000/sony x80 h都幾抵
2部機係price睇 水貨/國際版差成倍 有冇伏
主要 netflix /遲啲可能 ps5 （4k 60都夠）/屋企人都成日會睇
唔該曬

想問下各位，屋企部東芝用左8年壞咗 想買返部49-50吋電視，唔打機多數睇YouTube（之前用Chromecast連）

Budget $5000-6000 有咩推介？應該買唔到SONY
追咗少少post，如果HX700H / TU8000邊個好啲 唔該晒

其實唔想windows處理HDR出名問題多，想好似madvr咁passthru HDR同Atmos比電視處理，而家終於tune掂個madvr加完buffer順返晒，效果已經滿意

用左madvr係咪真係靚好多？我分唔到

大陸版水貨只推薦買SAMSUNG/LG, 因為改完區就=HK版
大陸版SONY水貨冇得改區, 有以下缺點:
1. 搖控功能少, 醜陋
2. 每次轉台/開機都會自動跳去字幕2, 即係殘體/英文
3. 冇GOOGLE PLAY STORE
4. 冇CHROMECAST, AIRPLAY, HONEKIT
5. NETFLIX, YOUTUBE要自行安裝
6. 冇保養, 就算比錢香港SONY都不會維修

SAMSUNG/LG 水貨推薦同盛澤影音買, 佢地包轉區, 包安裝, 包送貨

WHATSAPP: 6592 2428

Samsung 65" TU8000 UA65TU8000JXZK 水貨 $7000
Samsung 65" Q70T QA65Q70TAJXZK 水貨 $7450

Q70T優點:
1. 100HZ 廣色域 VA PANEL, 畫面更順暢, 殘影少D, 黑位黑D, 對比度高, 可視角差少少
2. HDMI 2.1 , 支援PS5
3. 有earc, 可以回傳無損音訊去SOUNDBAR/AV AMP

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H
$6280
此價格已扣除禮品/贈品

Samsung 50" TU8000 UA50TU8000JXZK
$5080
此價格已扣除禮品/贈品

Panasonic 50吋 4K LED 智能電視 TH-50HX700H
$4980

Sony KD-49X8000H
1. 用 50HZ 廣色域 IPS PANEL, 對比度稍低, 可視角高D
2. 支援DOLBY VISION, DOLBY ATMOS, 睇NETFLIX好
3. 支援AIRPLAY, HOMEKIT, CHROMECAST
4. ANDROID TV系統, APP多, 用左新CPU, 系統更新周期長
5. 只有arc, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR/AV AMP
6. HDMI 2.0
7. 用 X1 影像處理器
8. 3年保養

Samsung 50" TU8000
1. 用 50HZ VA PANEL, 對比度高, 可視角差D
2. 支援AIRPLAY
3. TIZEN OS系統, APP相對少
4. 有earc, 可以回傳無損音訊去SOUNDBAR/AV AMP
5. HDMI 2.0
6. 3年保養

Panasonic TH-50HX700H
1. 用 50HZ VA PANEL, 對比度高, 可視角差D
2. HCX 影像處理器
3. 有LOCAL DIMMING, 黑位好D
4. My Home Screen 5.0, APP相對少, 系統更新大約2年
5. 支援DOLBY VISION, DOLBY ATMOS, 睇NETFLIX好
6. HDMI 2.1
7. 5年保養

我個人推薦SONY, ANDROID TV比較好, APP更新易, 又內置CHROMECAST方便

租屋住 想買部電視睇下netflix
如果budget 3-4k
有冇好介紹

要幾大吋?

好的~ 唔該晒巴打分析

如果43-50吋呢

Samsung 43" TU8000 UA43TU8000JXZK
$4080

Samsung 43" TU7000 UA43TU7000JXZK
$3880

分別
TU8000 對比度高D, 光度高D, HDMI接口多1個, 新款搖控

想問x9000h 係咪未有earc,依家係咪仲未有得update?

電視掛牆想問應該幾高好？
同眼水平嘅夾角平排定向上幾多度好？
如果係65吋 2米7距離左右

之前外國出左, 但是4K120有模糊問題, 所以回收左.

我較左passthru比部CX處理HDR, 好難差得過window處理

唔怪得搵唔到

唔睇財經同新聞台既話LG OLED

我上price見到間鋪叫best of best
TU8000 5980
Q60T 7700
Q70T 7450
Netflix and ps5係咪都係最推介Q70t
同埋tv panel 唔係得 led lcd qled果啲？唔係好識🙏
同埋本身唔太熟電視
買水貨多唔多有問題/壞？
唔該曬🙏

best of best同盛澤影音都OK, 2間都包改區

Q70T OK, 不過如果夠BUDGET Q80T更好

水貨多唔多有問題/壞？睇彩數

想問下55吋電視 五千左右 有冇好介紹

拎黎打ps5同睇netflix & youtube多

同 Sony KD-43X7000G比呢?

43X7000G都斷貨啦, 算啦, 佢仲用緊LINUX系統

原來咁係
sor

Samsung 55" TU7000 行貨
$5780

如果想再平, 可以買大陸水貨, 以下香港鋪頭有入, 可以whatsapp問價, 佢包轉區, 包裝機, 送貨, 10天有壞包換

whatsapp: 6592 2428

Samsung 55" TU8000 水貨

sony係今年先轉用android tv?

水貨55" Q70T應該性價比最高

係43X7000G太低階, CUT成本先用LINUX

SONY 2016年C系列已經開始用ANDROID TV

巴打 Q80t 55 水貨賣緊幾錢
個規格如何？

$6780

仲平過q70t?

睇清楚上面係問65”

Q70t 水貨抵玩好似

想問下32吋電視有冇介紹？要full HD + smart TV. 屋企個電視櫃太細，整係放到32吋

43吋黎講，會睇NETIFX，HMVOD，打PS4/PS5，SWITCH，係咪X8000H的性價比最高?

LG 32" FULL HD LED TV 32LM6300
$2580

普通用ok啦

Q80T好D

貴多2000蚊 加幅有50%

Q80T有FALD local dimming，喇叭輸出又高3倍

Q70T得Edge Lit Backlight

都唔普通架，睇返文，係咪上X8500H好D?
我選SONY的原因其實係諗緊打機動態會唔會好D冇咁模糊?

如果打機黎講，PAN記/SAMSUNG又有冇咩推介?
BUDGET可以預多少少都OK，但ONLY43吋

上43X8500H，100hz Panel，畫面順暢D

PANASONIC TH-58HX700H
AVOUTLET賣緊$6980
以這個價錢有這個吋數是超值, 優點係5年保養

pan 記呢隻打機 o 唔ok?

打機expect什麼?

新手一問 一般睇電視 睇下YouTube
有機會打ps5
49吋有咩推介??? budget 3k-4k到

expect 打d 競技game, 賽車，運動個d 可以順，唔好疾下疾下咁

Samsung 50" TU7000
$4690 行貨

要平就買SAMSUNG水貨, 推薦同盛澤影音買, 佢地包轉區, 包安裝, 包送貨

WHATSAPP: 6592 2428

Samsung 50" TU8000 水貨 應該可以做到$4K以下

TV開GAME MODE打, 就會少INPUT LAG

因為av outlet 話sony 全港冇貨，可能要考慮第二個牌子

唔等得就PANASONIC, 都OK既

可能我推薦SONY推得太勁

PANASONIC都唔係全部型號有貨, 要問

正常的，我打機第一下都係諗sony, 而家問緊Av outlet 有冇其他推介

呢兩部我見你都大力推介，請問有冇咩特別之處？

如果budget 夠係咪直接考慮TU8000, 但水貨冇保養會怕，買行貨samaung 的售後服務又是否ok?

呢兩部我見你都大力推介, 因為好多巴打唔夠BUDGET

又要平又要大吋數得SAMSUNG

加上有大陸水貨可以更平, 啱哂D唔夠BUDGET既巴打

LG LCD太垃圾, 所以唔推薦

Thanks 睇黎32吋都冇咩選擇

仲有Sony 全高清智能電視 KDL-32W660G $3380
不過行LINUX, 怕你少APP用

65吋筆直一萬有無推介

多謝巴打解答

65吋筆直一萬太少行貨沒有推介

Samsung 65" Q70T 大陸水貨 $7450

睇戲睇波為主，認緊sony x9000h不過覺得差唔多兩萬好貴唔值，定其實65吋都要around 呢啲價

香港賣65"係特別貴

想問水貨會唔會裝唔到Netflix 同ViuTV app

水貨轉左區後系統同HK版一樣, 內置左NETFLIX

唔該巴打

其實高階電視機都係VA, 驚唔驚用console打機畫面有殘影？

請問TU7000同TU8000分別大唔大 係唔係overall黎講後者會更加好？

我應該會考慮水貨為主
如果再同下面位巴打講 嗰部Q70T比較
邊部會優秀啲？

請問價錢大約幾多？

Q80T

4660

TU8000比TU7000光度高少少，對比度高D，HDMI接口多1個，有新款搖控

Q70T相對TU8000優點如下：
1. 用100HZ 量子廣色域PANEL， 顏色更豐富，畫面更順暢，殘影更少
2. 影像處理器高二級
3. 對比度高D，黑位更黑
4. 光亮度高接近1倍，睇HDR片更好

55Q70T水貨賣$4660

Q80T相對Q70T優點如下：
1. 有齊Q70T所有功能
2. 喇叭功率高3倍共60W
3. 用直下式背光有local dimming，48分區，黑位更黑，白位更光
4. 有Q-Symphony，可以同Samsung Soundbar 協同出聲
5. 對比度雖然比Q70T低，不過可視角度高得多
6. 光亮度比Q70T更高，睇HDR片更好

55Q80T水貨賣$6780

55Q70T 水貨$4660

Samsung/LG 大陸水貨轉區後同港版系統一樣，沒有字幕問題

只有Sony大陸水貨先有轉字幕問題

行貨：
Samsung 55Q60T
$7980

大陸水貨：
Samsung 55Q70T
$4660

Samsung 55Q80T
$6780

，可能有變動，請問盛澤影音
whatsapp 65922428

你打過電話去問未？

FB 問左佢

有冇ching可以講下avoutlet通常幾點送貨？
同埋安裝坐枱都係放上枱面啫，唔約師傅上嚟安裝有冇所謂㗎

唔約安裝自行拆箱
發現爆Mon冇得換

咁都係約

想請教下咁多位，想買新電視for ps5同睇Netflix，要43寸，Samsung q60t定sony x8500h好？

Sony 有dv睇Netflix好啲

有貨咪鳩衝，可能大貨到，亦都可能係存貨，係行貨就ok啦

千其唔好自己拆箱/開箱，一定要等師傅上黎裝

萬一部機有事，師傅會負責

你自己拆，有事你自己負責

X8500H比較好

有100hz Panel，又有Dolby Vision，睇Netflix好

panasonic 真係好少陳列

pana shop

部40hx700 度度都冇

有咩要求? 你係咪38"機果位巴打?

請問如果平時打開ps4，將來應該會買埋ps5,間唔中睇下netflix , youtube,同埋唔會另外買soundbar，只靠電視出聲

10000budget
應該買邊隻好啲
Sony 9500H 49” 行貨
Samsung Q80T 55” 水貨

另外如果想揀埋LG嘅話
有邊部性能差唔多可以一齊對比

本身諗43 睇睇下40都ok
主要電腦用

Samsung Q80T 55” 水貨 - 平, 喇叭輸出60W, 大尺寸

Sony 9500H 49” 行貨 - 有DOLBY VISION, ANDROID TV

我覺得Q80T好D, 不過唔好自己淘

LG 除了OLED外, 其他不值得推薦, 太差

本身個vesa 100mm x 100mm
如果個新mon 200mm x 200mm 係咪買個100mm轉200mm 既鐵條仔就ok

掛牆架唔識

LG 48cx ok

10000買唔到CX

唔該各位巴打
咁真係只能sony samsung 2揀1
另外想問Samsung QLED 唔會好過LG OLED?

oled應該高一班

屋企部LG 壞左
有冇巴打知去邊度整好
有聲有少少畫面婿但好暗
上網睇過好似係背光問題

今日行豐澤，見到QLED既黑色都幾靚，搞到有啲啲心動

btw，邊到睇試機會最好，豐澤百老一係播產品廣告，一係就播d CCTVB，啲片全部都唔岩試機，想睇真啲都難

Samsung QLED = LCD PANEL + 量子點FILTER, 背光仍然係LED

絕對冇得同OLED比, 各方面都係

用左幾多年?

如果BUDGET唔夠可以考慮SAMSUNG大陸水貨, 幾千元有交易, 好過整

都4年幾
上網睇部部LG都係4年幾打柴

會唔會考慮換機?

死背光應該冇得整, 要成塊PANEL換, 除非壞其他野

部LG咩MODEL?

32LN5400
換部smartTV算

放電視個位有幾大?

32吋就換LG 32" FULL HD LED TV 32LM6300, 都係$2580, 都係SMART TV

想換電視 55” OLED
諗緊sony A9G定A8H好
唔該巴打

100% A8H

A8H光度高D, OLED最弱就係光度, 愈高光度睇HDR片愈好

A8H用新CPU, 行ANDROID TV系統更順, 日後更新周期更長

聲音兩者差唔多

三星55q80t水 同p記58hx700h
差唔多價 有咩評價

兩部唔同級, SAMSUNG 55Q80T完勝, 55Q80T應該同HX900H, X9500H比

水貨55Q80T優點:
1. 100HZ 量子廣色域 VA PANEL, 顏色更豐富, 畫面更順暢, 殘影少, 黑位更黑, 對比度高
2. 48分區直下式LOCAL DIMMING背光, 黑位更黑, 白位更白
3. 喇叭有60W輸出
4. 有AIRPLAY
5. 有earc, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR/AV AMP

水貨55Q80T缺點:
1. 冇保養

P記58HX700H優點係大3吋, 同埋5年保養

咁多位ching 49/50 吋
4000~5000蚊有冇咩好推薦

上年買左部55"ru7100
今次幫人買

Samsung 50" TU8000
$5080

有冇人知有冇咩商場做緊優惠？
買滿幾千回贈一兩百個啲？
之前聽巴打話K11有 ？

SONY係咪short左今年出PS5佢最新tv lineup竟然可以完全冇HDMI 2.1，而tv有既dolby vision/atmos佢個PS5又竟然唔support，我嚴重懷疑佢係咪PS4賺夠想其他廠都賺下...
屋企用左幾十年SONY第一次轉brand，希望下次佢冷靜D先幫襯返佢

P記58HX700H一樣有EARC....因為我自己用緊TH-50HX700H個HDMI 2就係EARC

1. PS5夠唔夠力行4K120都成問題, 除非GAME降畫質
2. HDMI 2.1個ALLM其實係自動開GAME MODE, BRAVIA DETECT到PS好似會自動開GAME MODE, 就算唔得, 手動開即可以
3. VRR就睇你打唔打FPS, 畫面快先會有畫面撕裂現象, VRR用黎減少發生畫面撕裂現象
4. BRAVIA入面粒X1影像處理器其實係一粒MTK CPU黎, 再加番自家演算法去處理圖像, 順便又可以行埋ANDROID TV部份, 而X9000H果粒MTK CPU係最新可以支援HDMI 2.1輸出, 所以X9000H先最遲出, 可能軟件上SONY整唔切, 所以X9500H, A8H, A9S, X8500H, X8000H系列先冇HDMI 2.1, 原因應該係未用最新CPU

X9000H - MTK MT5895 CPU
X9500H, A8H, A9S, X8500H, X8000H - MTK 5893 CPU
*可能有錯誤

HX700H有HDMI 2.1自然有EARC

想平平地換部電視
目標係Sony 49吋 想問下X8000H 定X8500H好？
見兩者好似分別不大

如果買samsung q80t 有冇需要另搭一個chromecast google TV?定係Q80T嘅內置apps就夠？

去Sogo avlife睇吓有咩優惠

而家開綠燈
唔睇錢會Q80T 定9500H
同size 55”

x9000h 係用mtk計算x1 嗰algorithm
x9500h 或以上，用x1 ultimate先至有dedicated asic做計算
Btw hdmi 2.1粒晶片，好似有新聞話Panasonic 認左有hardware bug, update firmware 都解決唔到問題

X8500H用100hz面板，畫面順暢D，殘影少D，同埋有earc，可以回傳高清無損音訊去Soundbar/AV amp

你意思係想用google play入面D app定係純粹投射畫面去電視？

X9500H

想用google play 入面啲apps

咁你直接買Sony啦，記得買行貨

x9000h cpu新啲但渣過x9500h

演算法唔同

始終係中高階，點都有分別，同新CPU可能只係因為HDMI2.1

你想要咩app先
samsung可能本身有

CCTVB 83平時睇就一定不了，但係試機首選係佢
睇下面條bar可以好簡單就比較到塊Panel個流暢度

如果係部機係咁自己開同關呢?

Reddit搵到
X9000H

X9500H、A8H、A9S、A9G、X9500G、X9000G

簡單啲講
X9000H嘅IC1000係整合咗X1運算法嘅MT5895，原生支援到HDMI 2.1a。Z8H同樣但唔知有冇獨立X1 Ultimate Chip好似Z9G咁。
X9500G、X9500H、A8H、A9S、A9G、A8G、X9000G嘅IC1000係一粒最高支援到2.0b嘅MT5893。佢哋分別在於IC7000係用咩級數，即係X1 Extreme定X1 Ultimate；同樣用IC4000嚟2.0介面上做eARC。
推斷最低級版純粹X1可能只需要簡單運算法就做到，未必需要獨立chip，因為5895同5893效能實際上差唔多。
而主觀嚟講本身X1 Ultimate做到嘅影像運算能力同非4K插線升頻唔差得過用marVR（我推爆張RTX 2070 Super 2.1GHz都唔覺得好過X1 Ultimate）

講多少少，原則上以MT5895嘅運算能力最多只係做到好基本嘅即時4K插值升頻同畫質提升
因為講緊電腦用嘅marVR要做到同X1 Ultimate所需要嘅運算力唔細
當然，畫質嚟講冇絕對嘅正確，madVR開到盡未必係最靚；同埋兩種獨立嘅運算法所需嘅運算力都唔同。但純粹X1一定冇可能比得上獨立chip嘅X1 Ultimate。

A9G喇叭靚啲(20W+10W) x2
A8H畫質靚啲，因為新panel光啲，即係對比度會再上一層，但喇叭得(10W+5W) x2，A9S上面嘅10Wx2 + 5W我只會話真係好普通
影像性能上一樣，都係MT5893加X1 Ultimate
注意返唔掛牆要座檯但又要加Soundbar嘅話A9G會冇位放
總括嚟講如果會外置喇叭一定係買A8H

有冇插HDMI而又開咗CEC，試下熄咗佢

會玩KODI播NAS嘅HDR片？
如果唔係就基本上Samsung好多嘢都有，係冇Dolby Vision同DTS

唔玩Dolby Vision、DTS eARC回傳、Android TV但要原生Apple TV+嘅話建議買Q60T>X8500H
黑色一致性同對比度會好過X8500H、X8000H，夜晚睇電視會好覺眼
除非成日會有好多人睇電視，Q60T可視角度好低

想要部55-65吋電視for PS5
最好有120Hz
一萬左右有冇咩選擇

65 吋平行進口即係水貨x9000h

睇Reddit見到x900h個4K 120hz blurry issue係因為錯誤用1080p upscale而出既問題
可以software update解決
唯有信住唔係Hardware issue先
但Black Friday令到我8300港紙買到電視同htx8500 soundbar
加埋cashback可能再平1000 又好似幾抵屌
真係解決唔到個問題都未必會退貨

但佢播啲唔知盜錄定係mytv既舊片，起曬格，低清到無朋友

唔該

其實而家未有特定apps 想裝⋯⋯
可能裝啲簡單apps 比小朋友玩下

超強呀，大佬

我仲以為X1 Ultimate只係演算法，冇獨立chip

Samsung 65Q70T 水貨 $7450

Samsung 55Q80T. $6780

想問Q80T 有冇得裝黃藍viu?

藍VIU應該冇, 黃VIU一定有

現在想買邊部?

平時睇下netflix 打下機, 想問49"X9500H 同48"A9S 點揀好?
想知主要分別係咩, 見到D人開箱話 oled同led唔同用法 , 唔係好明

叫佢轉個83黎睇下囉
除非連天線都無插到

藍VIU已經無左
三星用家/苦主

49X9500H - 雜食, 睇片, 睇NETFLIX, 打機, 睇電視

48A9S - 主力睇片, 主力睇NETFLIX, 少打機

48A9S 用 OLED PANEL
優點:
1. 擁有絕對的黑色
2. 無限既對比度
3. 極好既可視角度
4. 更廣色域

缺點:
1. 光度比較低
2. 會燒印

49X9500H 用 LCD PANEL
優點:
1. 唔會燒印
2. 光度比較高, 睇HDR片有優勢

缺點:
1. 稍差既可視角度
2. 對比度遠不及OLED

點解我睇55‘ tu8000 點畫質好似好差

點差法? 形容下

買左係屋企睇, 定係係街睇?

其實燒印問題一來比人誇大左, 二來新既OLED TV已經有多種方法預防, 睇左好多極端測試感覺一般用家基本上冇乜機會造成permanent burnin.

想買部55寸
sony/samsung
budget8000樓下
有無得推薦下？

再問 black friday同cyber monday買會唔會平d?

只要唔好睇有台徽既電視台, 同埋唔好睇財經台, 賽馬台, 一般沒有問題

只要打機唔好連續打同一隻GAME太耐, 都沒有問題

Samsung 55" Q60T 行貨
$7980 AV OUTLET

Samsung 55" Q80T 大陸水貨
$6780 盛澤影音

Sony 55"行貨$8000以下冇推薦, Sony我唔建議買大陸水貨

咁sony49-55 有無選擇
聽人講依家韓國好
但我自己都係鐘意日本野

43x8000H avoutlet冇貨

唔明點樣苦主
我早兩星期買 Q70t 水
日日藍viu app 追造星3
開心使用中

Sony 49吋 X8500H Series KD-49X8500H
$7580 AVOUTLET

優點:
1. 100HZ 廣色域 IPS PANEL, 可視角度高, 對比度一般
2. 有earc, 可以回傳高清音訊去SOUNDBAR

雖然你喜歡SONY, 不過近日SONY好多型號賣斷貨, 要半個月至1個月後先返貨

個藍viu app係邊度裝?

佢有個自家 store 一開搵到有得裝

唔係得黃VIU??

黃viu 一轉完區就有 down 都唔洗down
藍 viu 要搵完再裝

趕唔趕住買? AVOUTLET有冇話大約幾時返貨?

急用可以轉買Samsung 43" Q60T $5560, 同級黎

比10月個價貴咗幾舊水添

95t黃藍Viu都有

正wo 我就係下個月搬屋
岩哂
唔該哂呢位巴打

比你揀會揀邊部

我會選49X9500H

係街睇 好似好模糊咁 放大左咁

街係差D, 播CCTVB?

多數情況係image rentention, 下次開機就會唔見
同埋普通電視台我會較低個brightness, default profile真係太光, 部OLED未燒印我隻眼已有印

乜都冇插

多謝 avoutlet仲要係黃店

如果夠BUDGET, 我真係真心推薦X9500H, 畫質真係唔同, AVOUTLET做緊$9980, 旗艦4K LCD智能電視, 買左都唔會後悔, 電視用幾年, 比多少少都值.

係呀 巴打咁都知

CCTVB 現在既分開咁多台, BITRATE分薄哂, 上星期個萬千星輝XXX, 我係屋企睇都覺得濛, DETAIL盡失, 明顯唔夠BITRATE, 我已經用靚天線

佢都唔知幾時有 叫我落100訂 到貨通知
我唔急 thanks巴打

貴左少少 同埋比較少用電視 唔想太大洗

Samsung 55" Q80T 大陸水貨
$6780 盛澤影音

如果呢部同x8500h 對比呢？Q80t又大d 價錢又平$2000
好似仲抵屌